<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Akbulut, M\u00FCge" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Alonso-Ar\u00E9valo, Julio" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Andreou, Andreas K." .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Anja Vikingson" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Bratkov\u00E1, Eva" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Claivaz, Jean-Blaise" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Constantinescu, Nicolaie" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "C\u00F3rdoba, Saray" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Delhaye, Marl\u00E8ne" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Dister, Sarah" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Dupriez, Christophe" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Ferrer, Antonia" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Frantzi, Maria" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "G\u00F3mez, Nancy" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Holt, \u0130lkay" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Karna Wegner" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Llueca, Ciro" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Ostrowska, Aneta" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Peset, Fernanda" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Rafikova, Sofia" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Sequeiros, Paula" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Taha, Mandy" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Tsakonas, Giannis" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/contributor> "Weitzel, Simone R." .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/creator> "Barrueco Cruz, Jos\u00E9 Manuel" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/creator> "De Robbio, Antonella" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/creator> "Krichel, Thomas" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/creator> "Subirats Coll, Imma" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "Die Entwicklung des Klassifizierungsschemas JITA basiert auf dem Zusammenschluss der Klassifizierungsschemata NewsAgentTopic (unterhalten von Mike Keen in Aberystwyth, Gro\u00DFbritannien bis zum 31. M\u00E4rz 1998) und RIS (nicht mehr bestehend) der 'Review of information Science' (urspr\u00FCnglich von Dagobert Soergel an der Universit\u00E4t in Maryland konzipiert). JITA ist ein Akronym f\u00FCr die Vornamen der Autoren: <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel und <A>ntonella De Robbio. Der Dank der Autoren gilt insbesondere Michael Keen (Universit\u00E4t von Wales, Aberystwyth) und Andy Powell (UKOLN) f\u00FCr die Nutzungsberechtigung des NewsAgentTopic Klassifizierungsschemas bei der Entwicklung von JITA. Des  Weiteren bedanken sich die Autoren f\u00FCr die Anmerkungen von Lorcan Dempsey (OCLC) und Sophie Rigny (Library of Congress)."@de .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "El esquema de clasificaci\u00F3n JITA ha sido desarrollado partiendo de una fusi\u00F3n entre el NewsAgentTopic Classification Scheme (mantenido por Mike Keen en Aberystwyth, UK, hasta el 31 de Marzo de 1998) y el esquema de clasificaci\u00F3n RIS (ya extinguido) de la Review of Information Science originalmente concebido por Dagobert Soergel (University of Maryland).  JITA es un acr\u00F3nimo de los nombres de pila de sus autores: <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel and <A>ntonella De Robbio.  Los autores agradecen a Michael Keen, University of Wales Aberystwyth y Andy Powell, UKOLN por autorizarlos a usar NewsAgentTopic Classification Scheme en el desarrollo de su esquema. Adem\u00E1s, los autores est\u00E1n agradecidos por los comentarios de Lorcan Dempsey (OCLC) y Sophie Rigny (Library of Congress)."@es .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "Het JITA classificatieschema is gebaseerd op het NewsAgentTopic classificatiesysteem (Mike Keen van Aberystwyth, UK, beheerde het tot 31 maart 1998) en het RIS classificatiesysteem van de (niet meer bestaande) 'Review of Information Science' (Dagobert Soergel, University of Maryland, was hier de oprichter van). JITA is een acroniem dat is samengesteld uit de voornamen van de auteurs: <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel en <A>ntonella De Robbio. De auteurs bedanken Michael Keen (University of Wales Aberystwyth) en Andy Powell (UKOLN) voor het verlenen van de toestemming het NewsAgent Topic classificatieschema te gebruiken bij het ontwikkelen van JITA. Ook danken zij Lorcan Dempsey (OCLC) en Sophie Rigny (Library of Congress) voor het leveren van waardevol commentaar."@nl .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "JITA klassifikationssystem utvecklades ursprungligen ur en sammanslagning av NewsAgentTopic klassifikationssystem (uppr\u00E4tth\u00E5llet av Mike Keen vid Aberystwyth, Storbritannien, fram till 31 mars 1998) och (nu nedlagda) Review of Information Science klassifikationssystem RIS skapat av Dagobert Soergel (University of Maryland). JITA \u00E4r en akronym av f\u00F6rfattarnas f\u00F6rnamn: <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel och <A>ntonella De Robbio. F\u00F6rfattarna tackar Michael Keen, University of Wales Aberystwyth och Andy Powell, UKOLN f\u00F6r att ha till\u00E5tit anv\u00E4ndandet av NewsAgentTopic klassifikationsschema under utvecklandet av detta schema. Till\u00E4ggelsevis \u00E4r f\u00F6rfattarna \u00E4ven tacksamma f\u00F6r Lorcan Dempseys (OCLC) och Sophie Rignys (Library of Congress) kommentarer."@sv .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "JITA S\u0131n\u0131flama Sistemi, NewsAgentTopic  S\u0131n\u0131flama \u015Eemas\u0131 (31 Mart 1998\u2019e kadar Birle\u015Fik Krall\u0131k, Aberystwyth\u2019de Mike Keen\u2019in kontrol\u00FC alt\u0131nda olan) ve Maryland \u00DCniversitesi\u2019nden Donald Soergel y\u00F6netimindeki Review of Information Science\u2019\u0131n kulland\u0131\u011F\u0131 RIS s\u0131n\u0131flama \u015Femas\u0131  (\u015Fu an aktif olmayan) temel al\u0131narak geli\u015Ftirildi. JITA yazarlar\u0131n\u0131n ba\u015F harfllerinden olu\u015Fur:  <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel and <A>ntonella De Robbio. Yazarlar\u0131 JITA\u2019y\u0131 geli\u015Ftirirken Aberystwyth Wales \u00DCniversitesi\u2019nden Michael Keen\u2019e ve UKOLN\u2019dan Andy Powell\u2019e NewsAgentTopic S\u0131n\u0131flama \u015Eemas\u0131\u2019n\u0131 kullan\u0131m iznini verdikleri i\u00E7in te\u015Fekk\u00FCr ederler. Yazarlar, bu isimlere ek olarak Lorcan Dempsey (OCLC) ve Sophie Rigny (Library of Congress)\u2019e de yorumlar\u0131ndan dolay\u0131 m\u00FCte\u015Fekkirler."@tr .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "Klasifika\u010Dn\u00ED sch\u00E9ma JITA bylo zpracov\u00E1no na z\u00E1klad\u011B slou\u010Den\u00ED klasifika\u010Dn\u00EDho sch\u00E9matu \u201ENewsAgentTopic\u201C (udr\u017Eovan\u00E9ho do 31. b\u0159ezna 1998 Mikem Keenem z Aberystwythu, UK) a klasifika\u010Dn\u00EDho sch\u00E9matu RIS (nyn\u00ED ji\u017E zanikl\u00E9ho) \u010Dasopisu \u201EReview of Information Science\u201C, jen\u017E p\u016Fvodn\u011B vytvo\u0159il Dagobert Soergel (Marylandsk\u00E1 univerzita, USA). JITA je akronymem vytvo\u0159en\u00FDm z po\u010D\u00E1te\u010Dn\u00EDch p\u00EDsmen jmen tv\u016Frc\u016F t\u00E9to klasifikace: <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel and <A>ntonella De Robbio. Auto\u0159i d\u011Bkuj\u00ED Michaeli Keenovi z Walesk\u00E9 univerzity v Aberystwythu a Andy Powellovi z \u00FA\u0159adu UKOLN (UK) za svolen\u00ED vyu\u017E\u00EDt klasifika\u010Dn\u00ED sch\u00E9ma \u201ENewsAgentTopic\u201C pro rozvoj klasifikace JITA. Auto\u0159i jsou nav\u00EDc vd\u011B\u010Dni za koment\u00E1\u0159e Lorcanu Dempseymu (OCLC) a Sophii Rignyov\u00E9 (Kongresov\u00E1 knihovna, USA)."@cs .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "Le syst\u00E8me de classement JITA a \u00E9t\u00E9 d\u00E9velopp\u00E9 par une fusion entre le syst\u00E8me NewsAgentTopic (g\u00E9r\u00E9 par Mike Keen de Aberystwyth (UK) depuis le 31 mars 1998) et le syst\u00E8me RIS dans la aujourd'hui d\u00E9funte Review of Information Science con\u00E7ue originellement par Dagobert Soergel (University of Maryland). JITA est l'acronyme des pr\u00E9noms de ses auteurs: <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel et <A>ntonella De Robbio. Les auteurs remercient Michael Keen (University of Wales Aberystwyth) et Andy Powell (UKOLN) de permettre d'utiliser le syst\u00E8me de classement NewsAgentTopic pour la mise au point de JITA. De plus, les auteurs remercient pour leurs commentaires Lorcan Dempsey (OCLC) et Sophie Rigny (Library of Congress)."@fr .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "Lo schema di classificazione JITA \u00E8 stato sviluppato iniziando da una fusione dello schema classificatorio NewsAgentTopic Classification Scheme, mantenuto da Mike Keen dell'Universit\u00E0 del Galles, Aberystwyth (GB) fino al 31 marzo 1998 e dallo schema RIS Review of Information Science (ora abbandonato) concepito da Dagobert Soergel dell'Universit\u00E0 del Maryland. L'acronimo JITA deriva dalle iniziali dei nomi dei suoi autori <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, > <T>homas Krichel e <A>ntonella De Robbio. Gli autori ringraziano Michael Keen, dell'Universit\u00E0 del Galles Aberystwyth e Andy Powell, di UKOLN per il permesso concesso di usare lo schema NewsAgentTopic Classification per lo sviluppo di JITA. Inoltre gli autori sono grati per i commenti a Lorcan Dempsey (OCLC) e a Sophie Rigny (Library of Congress)."@it .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "L\u2019esquema de classificaci\u00F3 JITA ha estat desenvolupat a partir d'una fusi\u00F3 del NewsAgent Topic Classification Scheme (gestionat per Michael Keen de l\u2019Aberystwyth University, Regne Unit, fins al 31 de mar\u00E7 de 1998) i el RIS Classification Scheme, concebut originalment per Dagobert Soergel (University of Maryland, EUA), per a la Review of Information Science (actualment tancada). JITA \u00E9s un acr\u00F2nim format per la primera lletra dels noms dels autors: Jos\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, Imma Subirats Coll, Thomas Krichel i Antonella De Robbio. Els autors agraeixen Michael Keen; i Andy Powell, del centre UKOLN de la University of Bath (Regne Unit), per l'autoritzaci\u00F3 de l'\u00FAs del NewsAgent Topic Classification Scheme en el desenvolupament d'aquesta classificaci\u00F3. A m\u00E9s, els autors agraeixen les aportacions de Lorcan Dempsey (Vicepresident de Recerca d'OCLC) i Sophie Rigny (Library of Congress, EUA)."@ca .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "O Sistema de Classifica\u00E7\u00E3o JITA foi desenvolvido a partir duma fus\u00E3o do Sistema de Classifica\u00E7\u00E3o NewsAgentTopic (mantido por Mike Keen em Aberystwyth, UK, at\u00E9 31 de March de 1998) e o sistema de classifica\u00E7\u00E3o RIS da (agora desaparecida) Review of Information Science originalmente concebida por Dagobert Soergel (University of Maryland). JITA \u00E9 um acr\u00F3nimo a partir dos primeiros nomes dos autores: <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel e <A>ntonella De Robbio.  Os autores agradecem a Michael Keen, University of Wales Aberystwyth e a Andy Powell, UKOLN, a permiss\u00E3o para usar o Sistema de Classifica\u00E7\u00E3o NewsAgentTopic no desenvolvimento do seu esquema.  Para al\u00E9m disso, os autores agradecem os coment\u00E1rios de Lorcan Dempsey (OCLC) e de Sophie Rigny (Library of Congress)."@pt .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "Schema de clasificare JITA a fost elaborat\u0103 \u00EEncep\u00E2nd cu fuziunea Schemei de Clasificare NewsAgentTopic (\u00EEntre\u021Binut\u0103 de Mike Keen de la Aberystwyth, Marea Britanie, p\u00E2n\u0103 la data de 31 martie 1998), cu schema de clasificare RIS dezvoltat\u0103 de Review of Information Science (acum defunct\u0103), care a fost conceput\u0103 originar de Dagobert Soergel (Universitatea din Maryland). JITA este acronimul constituit din numele autorilor: <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel and <A>ntonella De Robbio. Autorii aduc mul\u021Bumiri lui Michael Keen, Universitatea din Wales Aberystwyth \u0219i lui Andy Powell, UKOLN pentru permisiunea de a utiliza Schema de Clasificare NewsAgentTopic \u00EEn dezvoltare. Mai mult, autorii mul\u021Bumesc cometariilor f\u0103cute de Lorcan Dempsey (OCLC) \u0219i lui Sophie Rigny (Biblioteca Congresului)."@ro .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "System klasyfikacji JITA powsta\u0142 z po\u0142\u0161czenia klasyfikacji NewsAgentTopic (prowadzonej do 31 marca 1998 roku przez Mike Keen w Aberystwyth,) i klasyfikacji RIS (nieistniej\u0161cego ju\u017C) Review of Information Science stworzonej przez Donald Soergel (University of Maryland). JITA jest akronimem sk\u0142adaj\u0161cym si\u0119 z pierwszych liter imion jej tw\u00F3rc\u00F3w: Jos\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, Imma Subirats Coll, Thomas Krichel and Antonella De Robbio.\u00A0 Autorzy sk\u0142adaj\u0161 podzi\u0119kowania Michael Keen, University of Wales Aberystwyth i Andy Powell, UKOLN za pozwolenia na wykorzystanie systemu klasyfikacji NewsAgentTopic jako podstawy nowej klasyfikacji. Ponadto autorzy s\u0161 wdzi\u0119czni za uwagi Lorcan Dempsey (OCLC) i Sophie Rigny (Library of Congress)."@pl .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "The JITA Classification Schema has been developed starting from a merger of NewsAgentTopic Classification Scheme (maintained by Mike Keen at Aberystwyth, UK, until 31st March 1998) and the RIS classification scheme of the (now defunct) Review of Information Science originally conceived by Dagobert Soergel (University of Maryland).  JITA is an acronym of the authors' first names: <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel and <A>ntonella De Robbio.  The authors thank Michael Keen, University of Wales Aberystwyth and Andy Powell, UKOLN for the permission of the using NewsAgentTopic Classification Scheme in the development of this schema.  In addition, the authors are grateful for comments by Lorcan Dempsey (OCLC) and Sophie Rigny (Library of Congress)."@en .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "\u03A4\u03BF \u03C4\u03B1\u03BE\u03B9\u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03CC \u03C3\u03CD\u03C3\u03C4\u03B7\u03BC\u03B1 JITA \u03AD\u03C7\u03B5\u03B9 \u03C0\u03C1\u03BF\u03BA\u03CD\u03C8\u03B5\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7 \u03C3\u03C5\u03B3\u03C7\u03CE\u03BD\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C4\u03B1\u03BE\u03B9\u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03C3\u03C5\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C2 NewsAgentTopic (\u03C0\u03BF\u03C5 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C4\u03B7\u03C1\u03BF\u03CD\u03C4\u03B1\u03BD \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF\u03BD Mike Keen \u03C3\u03C4\u03BF Aberystwyth \u03C4\u03B7\u03C2 \u039C\u03B5\u03B3\u03AC\u03BB\u03B7\u03C2 \u0392\u03C1\u03B5\u03C4\u03C4\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2 \u03AD\u03C9\u03C2 \u03C4\u03B7\u03BD 31\u03B7 \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BF\u03C5 \u03C4\u03BF\u03C5 1998) \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C4\u03B1\u03BE\u03B9\u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03C3\u03C5\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C2 RIS \u03C4\u03BF\u03C5 Review of Information Science (\u03C0\u03BF\u03C5 \u03AD\u03C7\u03B5\u03B9 \u03C0\u03BB\u03AD\u03BF\u03BD \u03C0\u03B1\u03CD\u03C3\u03B5\u03B9 \u03C4\u03B7\u03BD \u03BA\u03C5\u03BA\u03BB\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5), \u03C4\u03BF \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03BF \u03B5\u03AF\u03C7\u03B5 \u03B5\u03C0\u03B9\u03BD\u03BF\u03B7\u03B8\u03B5\u03AF \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF\u03BD Dagobert Soergel (University of Maryland). \u03A4\u03BF JITA \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF \u03B1\u03BA\u03C1\u03C9\u03BD\u03CD\u03BC\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u03B1\u03C1\u03C7\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u03C4\u03C9\u03BD \u03C3\u03C5\u03BD\u03C4\u03B1\u03BA\u03C4\u03CE\u03BD \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C7\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C2: <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel \u03BA\u03B1\u03B9 <A>ntonella De Robbio. \u039F\u03B9 \u03C3\u03C5\u03BD\u03C4\u03AC\u03BA\u03C4\u03B5\u03C2 \u03B5\u03C5\u03C7\u03B1\u03C1\u03B9\u03C3\u03C4\u03BF\u03CD\u03BD \u03C4\u03BF\u03C5\u03C2 Michael Keen, (University of Wales Aberystwyth) \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03BD Andy Powell (UKOLN) \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03BD \u03AC\u03B4\u03B5\u03B9\u03B1 \u03C7\u03C1\u03AE\u03C3\u03B7\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C4\u03B1\u03BE\u03B9\u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03C3\u03C5\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C2 NewsAgentTopic \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03B1\u03BD\u03AC\u03C0\u03C4\u03C5\u03BE\u03B7 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C0\u03B1\u03C1\u03CC\u03BD\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C7\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C2. \u0395\u03C0\u03B9\u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03B8\u03AD\u03C4\u03C9\u03C2 \u03BF\u03B9 \u03C3\u03C5\u03BD\u03C4\u03AC\u03BA\u03C4\u03B5\u03C2 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03B5\u03C5\u03B3\u03BD\u03CE\u03BC\u03BF\u03BD\u03B5\u03C2 \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B1 \u03C3\u03C7\u03CC\u03BB\u03B9\u03B1 \u03C4\u03C9\u03BD Lorcan Dempsey (OCLC) \u03BA\u03B1\u03B9 Sophie Rigny (Library of Congress)."@el .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "\u0421\u0445\u0435\u043C\u0430 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u0438 JITA \u0431\u044B\u043B\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u0430\u043D\u0430 \u043F\u0443\u0442\u0435\u043C \u0441\u043B\u0438\u044F\u043D\u0438\u044F \u0441\u0445\u0435\u043C\u044B \u043A\u043B\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u0438  NewsAgentTopic (\u0434\u043E 31 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1998 \u043F\u043E\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u043B\u0441\u044F \u041C\u0430\u0439\u043A\u043E\u043C \u041A\u0438\u043D\u043E\u043C (Mike Keen), \u0410\u0431\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u0438\u0442, \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F) \u0438 \u0441\u0445\u0435\u043C\u043E\u0439 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u0438 RIS (\u0432 \u043D\u0430\u0441\u0442\u043E\u044F\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043C\u044F \u043D\u0435 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442).  \u041E\u0431\u0437\u043E\u0440 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u043E\u0439 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0438 \u043F\u0435\u0440\u0432\u043E\u043D\u0430\u0447\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E \u0431\u044B\u043B \u0437\u0430\u0434\u0443\u043C\u0430\u043D \u0414\u0430\u0433\u043E\u0431\u0435\u0440\u0442 \u0421\u043E\u0435\u0440\u0433\u0435\u043B\u044C (Dagobert Soergel) (\u0423\u043D\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442  \u041C\u044D\u0440\u0438\u043B\u0435\u043D\u0434\u0430). JITA - \u044D\u0442\u043E \u0430\u0431\u0431\u0440\u0435\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430, \u0441\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u0449\u0430\u044F \u0438\u0437 \u043F\u0435\u0440\u0432\u044B\u0445 \u0431\u0443\u043A\u0432 \u0438\u043C\u0435\u043D \u0430\u0432\u0442\u043E\u0440\u043E\u0432:  <J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz, <I>mma Subirats Coll, <T>homas Krichel  \u0438  <A>ntonella De Robbio. \u0410\u0432\u0442\u043E\u0440\u044B \u0432\u044B\u0440\u0430\u0436\u0430\u044E\u0442 \u0431\u043B\u0430\u0433\u043E\u0434\u0430\u0440\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u041C\u0430\u0439\u043A\u043B\u0443 \u041A\u0438\u043D\u0443, \u0423\u043D\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442 \u0423\u044D\u043B\u044C\u0441\u0430, \u0410\u0431\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u0438\u0442, \u0438 \u042D\u043D\u0434\u0438 \u041F\u0430\u0443\u044D\u043B\u043B (Andy Powell), UKOLN, \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043D\u0438\u0435  \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u0442\u044C  \u0441\u0445\u0435\u043C\u0443 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u0438  NewsAgentTopic  \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0435 \u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0445\u0435\u043C\u044B.  \u041A\u0440\u043E\u043C\u0435 \u0442\u043E\u0433\u043E, \u0430\u0432\u0442\u043E\u0440\u044B \u0431\u043B\u0430\u0433\u043E\u0434\u0430\u0440\u043D\u044B  \u041B\u043E\u0440\u043A\u0430\u043D  \u0414\u0435\u043C\u043F\u0441\u0438 (Lorcan Dempsey (OCLC) \u0438 \u0421\u043E\u0444\u0438 \u0420\u0438\u0433\u043D\u0438 (Sophie Rigny) (\u0411\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u041A\u043E\u043D\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0430) \u0437\u0430 \u043A\u043E\u043C\u043C\u0435\u043D\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438."@ru .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/description> "\u0644\u0642\u062F \u062A\u0645 \u062A\u0637\u0648\u064A\u0631 \u0645\u062E\u0637\u0637 \u062A\u0635\u0646\u064A\u0641 JITA  \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064A\u0642 \u062F\u0645\u062C \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062C \u062A\u0635\u0646\u064A\u0641 NewsAgentTopic (\u0627\u0644\u0630\u064A \u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u064A\u0647 \u0645\u0627\u064A\u0643 \u0643\u064A\u0646 \u0628\u0623\u0628\u064A\u0631\u064A\u0633\u062A\u0648\u064A\u062B\u060C \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062A\u062D\u062F\u0629\u060C \u062D\u062A\u0649 31 \u0645\u0627\u0631\u0633 1998) \u0648\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062C \u062A\u0635\u0646\u064A\u0641 RIS (\u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0644 \u062D\u0627\u0644\u064A\u064B\u0627). \u0648\u062A\u0645\u062A \u0645\u0631\u0627\u062C\u0639\u0629 \u0639\u0644\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0628\u062F\u0627\u064A\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062F\u0627\u062C\u0648\u064A\u0631\u062A \u0633\u0648\u0631\u062C\u064A\u0644 \u0628\u062C\u0627\u0645\u0639\u0629 \u0645\u064A\u0631\u064A\u0644\u0627\u0646\u062F. JITA \u0647\u0648 \u0643\u0644\u0645\u0629 \u062A\u062C\u0645\u0639 \u0623\u0648\u0644 \u062D\u0631\u0648\u0641 \u0644\u0627\u062A\u064A\u0646\u064A\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0633\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0624\u0644\u0641\u064A\u0647: \u062C\u0648\u0632\u064A\u0647 \u0645\u0627\u0646\u064A\u0644 \u0643\u0631\u0648\u0632\u060C \u0648\u0625\u064A\u0645\u0627 \u0633\u0648\u0628\u064A\u0631\u0627\u062A\u0633 \u0643\u0648\u0644\u060C \u0648\u062A\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0643\u0631\u064A\u0634\u064A\u0644\u060C \u0648\u0623\u0646\u062A\u0648\u0646\u064A\u0644\u0627 \u062F\u064A \u0631\u0648\u0628\u064A\u0648 (<J>os\u00E9 Manuel Barrueco Cruz,<I>mma Subirats Coll,<T>homas Krichel, <A>ntonella De Robbio). \u064A\u062A\u0648\u062C\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0644\u0641\u064A\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0634\u0643\u0631  \u0644\u0645\u0627\u064A\u0643\u0644 \u0643\u064A\u0646 \u0645\u0646 \u062C\u0627\u0645\u0639\u0629 \u0648\u064A\u0644\u0632 \u0627\u0628\u064A\u0631\u064A\u0633\u062A\u0648\u064A\u062B \u0648 \u0623\u0646\u062F\u064A \u0628\u0648\u064A\u0644 \u0644\u0645\u0646\u062D\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0630\u0646 \u0644\u0627\u0633\u062A\u062E\u062F\u0627\u0645 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u062A\u0635\u0646\u064A\u0641 NewsAgentTopic \u0641\u064A \u062A\u0637\u0648\u064A\u0631 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062E\u0637\u0637. \u0648\u0627\u0644\u0645\u0624\u0644\u0641\u0648\u0646 \u0645\u0645\u062A\u0646\u0648\u0646 \u0643\u0630\u0644\u0643 \u0644\u0645\u0644\u0627\u062D\u0638\u0627\u062A \u0644\u0648\u0631\u0643\u0627\u0646 \u062F\u064A\u0645\u0628\u0633\u064A \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u062D\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0622\u0644\u064A \u0644\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A (\u0623\u0648 \u0633\u064A \u0627\u0644 \u0633\u064A) \u0648\u0635\u0648\u0641\u064A \u0631\u064A\u062C\u0646\u064A \u0645\u0646 \u0645\u0643\u062A\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\u062C\u0631\u0633."@ar .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "Classificaci\u00F3 JITA de Biblioteconomia i Documentaci\u00F3 [2002-11-11]"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "Das JITA Klassifizierungssystem f\u00FCr Bibliotheks- und Informationswissenschaften [Version 2002-11-11]"@de .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "JITA, classificatiesysteem van de informatie- en bibliotheekwetenschap [2002-11-11 versie]"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "JITA Classification System of Library and Information Science [2002-11-11 version]"@en .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "JITA Klassifikationssystem f\u00F6r biblioteks- och informationsvetenskap [version 2002-11-11]"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "JITA K\u00FCt\u00FCphane ve Enformasyon Bilimi S\u0131n\u0131flama Sistemi [2002-11-11 versiyon]"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "JITA Sistema de clasificaci\u00F3n de Ciencias de la informaci\u00F3n y biblioteconom\u00EDa [2002-11-11]"@es .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "JITA Sistema di classificazione per la biblioteconomia e le scienze dell'informazione [versione 2002-11-11]"@it .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "JITA System klasyfikacji bibliotekoznawstwa i informacji naukowej [2002-11-11]"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "Klasifika\u010Dn\u00ED syst\u00E9m JITA pro Knihovn\u00ED a informa\u010Dn\u00ED v\u011Bdu [2002-11-11]"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "Sistema de Classifica\u00E7\u00E3o JITA para as Ci\u00EAncias da Informa\u00E7\u00E3o [vers\u00E3o de 2002-11-11]"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "Sistemul de clasificare JITA pentru Bibliologie \u0219i \u0218tiin\u021Bele Inform\u0103rii [versiunea 2002-11-11]"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "Syst\u00E8me de classement JITA pour les Sciences de l'Information et de la Documentation [version du 2002-11-11]"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "\u03A4\u03BF \u03C4\u03B1\u03BE\u03B9\u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03CC \u03C3\u03CD\u03C3\u03C4\u03B7\u03BC\u03B1 JITA \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7 \u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B7\u03BD \u0395\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2 [\u03AD\u03BA\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 2002-11-11]"@el .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u041A\u043B\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u0438 JITA \u043F\u043E \u0411\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u0447\u043D\u044B\u043C \u0438 \u0418\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u043C \u041D\u0430\u0443\u043A\u0430\u043C [\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044F 2002-11-11]"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/elements/1.1/title> "\u0646\u0638\u0627\u0645 \u062A\u0635\u0646\u064A\u0641 JITA \u0644\u0639\u0644\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A [\u0627\u0644\u0625\u0635\u062F\u0627\u0631 2002/11/11]"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://purl.org/dc/terms/available> "Mon Aug 18 14:01:09 CEST 2014" .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme> .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#hasTopConcept> <http://aims.fao.org/aos/jita/O> .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#hasTopConcept> <http://aims.fao.org/aos/jita/P> .
<http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#hasTopConcept> <http://aims.fao.org/aos/jita/T> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/HO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Vehicle> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Vehicle> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Veh%C3%ADculo> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/V%C3%A9hicule> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Ve%C3%ADculo> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Architecture"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Architecture"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Architectuur"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Architektura"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Architektura"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Architektur"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Architettura"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arhitectur\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arkitektur"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arquitectura"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arquitectura"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arquitetura"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mimari"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0647\u0646\u062F\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0645\u0627\u0631\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/HO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://www.librarybuildings.info/> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://www.librarybuildings.info/> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/022.3/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteks-, arkiv- och museibyggnader"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotheken, archieven en musea als gebouw"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotheks-, Archivs- und Museumsgeb\u00E4ude"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B\u00E2timents pour biblioth\u00E8ques, archives ou mus\u00E9es"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Budovy pro knihovny, archivy a muzea"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Budynki biblioteczne, archiw\u00F3w i muze\u00F3w"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Construc\u021Bii de biblioteci, arhive si muzee"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Edificios para bibliotecas, archivos y museos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Edifici per biblioteche, archivi e musei"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Edificis de biblioteques, arxius i museus"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Edif\u00EDcios de bibliotecas, arquivos e museus"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K\u00FCt\u00FCphane, ar\u015Fiv ve m\u00FCze binalar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Library, archive and museum buildings"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039A\u03C4\u03AF\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03CE\u03BD, \u03B1\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03AF\u03C9\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0417\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438, \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432\u0430 \u0438 \u043C\u0443\u0437\u0435\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0629\u060C \u0627\u0644\u0623\u0631\u0634\u064A\u0641\u060C \u0645\u0628\u0627\u0646\u064A \u0627\u0644\u0645\u062A\u062D\u0641"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/HO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Disaster_planning> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Disaster_planning> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Administraci%C3%B3n_de_desastres> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Gestion_des_risques> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Afet planlamas\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Disaster planning"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gestion des risques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Havarijn\u00ED pl\u00E1nov\u00E1n\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Katastrofplanering"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Notfallma\u00DFnahmen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piani contro le calamit\u00E0"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planificaci\u00F3 de desastres"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planificaci\u00F3n y control de desastres"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plano de seguran\u00E7a"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prevenirea dezastrelor"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rampenplan"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03BD\u03C4\u03B9\u03BC\u03B5\u03C4\u03CE\u03C0\u03B9\u03C3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF\u03C6\u03CE\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u043B\u0430\u043D\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043E\u043C \u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u0439\u043D\u044B\u0445 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0439"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062A\u062E\u0637\u064A\u0637 \u0644\u0644\u0643\u0648\u0627\u0631\u062B"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zarz\u0161dzanie kryzysowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/HO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Furniture> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Furniture> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Mobiliario> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Ameublement> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Mobili%C3%A1rio> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ameublement"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fornitura"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Furniture"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Meble"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Meubilair"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mobiliario"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mobilier"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mobili\u00E1rio"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mobilya"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mobles"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00F6bel"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00F6blering"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "N\u00E1bytek"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03C0\u03AF\u03C0\u03BB\u03C9\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0424\u0443\u0440\u043D\u0438\u0442\u0443\u0440\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0623\u062B\u0627\u062B"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/O> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/HOAR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/HOBU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/HODI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/HOFU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. B\u00E2timents et constructions"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Budownictwo i wyposa\u017Cenie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Byggnadsteknologier"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Centro de recursos tecnol\u00F3gicos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Edificis"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Geb\u00E4udetechnologien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Housing technologies"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Huisvestingstechnologie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Konut teknolojileri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Technologie v\u00FDstavby budov"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Tecnologias de alojamento"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Tecnologie dell'edilizia"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. Tehnologii specifice de construc\u021Bie a cladirilor"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. \u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03C6\u03B9\u03BB\u03BF\u03BE\u03B5\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03B1\u03C1\u03BF\u03C7\u03AE\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K. \u0422\u0435\u0445\u043D\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u0438 \u0445\u0440\u0430\u043D\u0435\u043D\u0438\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0643. \u062A\u0643\u0646\u0648\u0644\u0648\u062C\u064A\u0627\u062A \u0627\u0644\u0625\u0633\u0643\u0627\u0646"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/HO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pianificazione, Progettazione, Traslochi"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planejamento, projeto, mudan\u00E7a"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planering, Design, Gallring"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planificaci\u00F3, disseny, trasllats"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planificaci\u00F3n, dise\u00F1o, traslados"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planificare, Design, Dezafectare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planification, conception, d\u00E9m\u00E9nagement"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planlama, Tasar\u0131m, \u0130hra\u00E7"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plannen, ontwerpen, verwijderen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planning, Design, Removal"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planowanie, Projektowanie, Przeprowadzki"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Planung, Design, Demontage"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pl\u00E1nov\u00E1n\u00ED, design, st\u011Bhov\u00E1n\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03BC\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2, \u03A3\u03C7\u03B5\u03B4\u03B9\u03B1\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2, \u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03BA\u03CC\u03BC\u03B9\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u043B\u0430\u043D\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435, \u0434\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D, \u043F\u0435\u0440\u0435\u043C\u0435\u0449\u0435\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOPL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062A\u062E\u0637\u064A\u0637 \u060C \u0627\u0644\u062A\u0635\u0645\u064A\u0645 \u060C \u0627\u0644\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/HO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Resource_centre> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Resource_centre> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bronnencentra"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Centra zasob\u00F3w"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Centra zdroj\u016F"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Centre de resurse"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Centres de recursos"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Centres de ressources"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Centri per le risorse"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Centros de recursos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Centros de recursos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kaynak merkezleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Resource centers"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ressource-Zentren"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Resurscentra"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039A\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0420\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u043D\u044B\u0435 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HORC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0645\u0631\u0627\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062F"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/HO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Safety> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Safety> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Seguridad> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/S%C3%A9curit%C3%A9> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Seguran%C3%A7a> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bezpe\u010Dnost"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bezpiecze\u0144stwo"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G\u00FCvenlik"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Safety"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seguran\u00E7a"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seguretat"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seguridad"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sicherheit"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sicurezza"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Siguran\u021B\u0103 \u00EEn exploatare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00E4kerhet"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00E9curit\u00E9"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C3\u03C6\u03AC\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0411\u0435\u0437\u043E\u043F\u0430\u0441\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOSA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Veiligheid"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/HO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Architecture> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Architecture> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Arquitectura> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Architecture> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Arquitetura> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dopravn\u00ED prost\u0159edky"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fahrzeuge"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Hj\u00E4lpmedel"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mezzi"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ta\u015F\u0131tlar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u015Arodek transportu"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039F\u03C7\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0422\u0440\u0430\u043D\u0441\u043F\u043E\u0442\u043D\u044B\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vehicles"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vehicles"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vehicule"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Veh\u00EDculos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ve\u00EDculos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Voertuigen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/HOVE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "V\u00E9hicules"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Authentication> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Authentication> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Autenticaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Authentification> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Autentica%C3%A7%C3%A3o> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/006.3/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Autenticaci\u00F3 i control d'acc\u00E9s"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Autentica\u00E7\u00E3o, e controle de acesso"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Autenticazione e controllo dell'accesso"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Autentificaci\u00F3n y control de acceso"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Autentificare \u0219i controlul accesului"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Autentizace a \u0159\u00EDzen\u00ED p\u0159\u00EDstupu"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Authenticatie en toegangscontrole"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Authentication, and access control"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Authentification et contr\u00F4le des acc\u00E8s"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Authentifizierung und Zugangskontrolle"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Beh\u00F6righetskontroll, och \u00E5tkomstkontroll"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kimlik do\u011Frulama\u00A0ve\u00A0eri\u015Fim\u00A0kontrol\u00FC"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03B1\u03C5\u03C4\u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B7\u03C3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03AD\u03BB\u03B5\u03B3\u03C7\u03BF\u03C2 \u03C0\u03C1\u03CC\u03C3\u03B2\u03B1\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u0443\u0442\u0435\u043D\u0442\u0438\u0444\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u044F \u0438 \u043A\u043E\u043D\u0442\u0440\u043E\u043B\u044C \u0434\u043E\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062A\u0623\u0643\u064A\u062F \u0648\u0627\u0644\u062A\u0648\u062B\u064A\u0642\u060C \u0648\u0627\u0644\u062A\u062D\u0643\u0645 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uwierzytelnianie i kontrola dost\u0119pu"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Intelligent_agents> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Intelligent_agents> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Agente_inteligente_%28inteligencia_artificial%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Agents_Intelligents> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Agente_inteligente> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Agentes inteligentes / Inteligencia artificial"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Agentes inteligentes"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Agenti intelligenti"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Agents intelligents"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Agents intel\u2022ligents"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Agen\u021Bi inteligen\u021Bi"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ak\u0131ll\u0131 etmenler (Intelligent agents)"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inteligentni agenci"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inteligentn\u00ED agenti"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intelligenta agenter"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intelligent agents"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intelligent agents"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intelligente Agenten"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03C5\u03C6\u03C5\u03B5\u03AF\u03C2 \u03C0\u03C1\u03AC\u03BA\u03C4\u03BF\u03C1\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0442\u0435\u043B\u043B\u0438\u0433\u0435\u043D\u0442\u043D\u044B\u0435 \u0430\u0433\u0435\u043D\u0442\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062C\u0632\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064A \u064A\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062A\u062C\u0647\u064A\u0632 \u0648\u062A\u0628\u0627\u062F\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0627\u0644\u0639\u0645\u064A\u0644"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Library_automation_system> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Library_automation_system> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Syst%C3%A8me_int%C3%A9gr%C3%A9_de_gestion_de_biblioth%C3%A8que> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatiseringssystem f\u00F6r bibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatisierte Bibliothekssysteme"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatitzaci\u00F3 de biblioteques"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatizovan\u00E9 knihovn\u00ED syst\u00E9my"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Geautomatiseerde bibliotheeksystemen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K\u00FCt\u00FCphane Otomasyon sistemleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Library automation systems"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemas de automatizaci\u00F3n de bibliotecas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemas de automatiza\u00E7\u00E3o de bibliotecas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sisteme automate de bibliotec\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemi di automazione della biblioteca"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Systemy automatyzacji bibliotek"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Syst\u00E8mes informatis\u00E9s de biblioth\u00E8ques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C5\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1 \u03B1\u03C5\u03C4\u03BF\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03CE\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u0432\u0442\u043E\u043C\u0430\u0442\u0438\u0437\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u0447\u043D\u044B\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0646\u0638\u0645 \u0627\u0644\u062A\u0634\u063A\u064A\u0644 \u0627\u0644\u0622\u0644\u064A \u0644\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Computer> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Computer> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Computadora> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Ordinateur> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Computador> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/005.3/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgisayarlar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computadores"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computere"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computers"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computers"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Datorer"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Equips inform\u00E0tics"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Komputery"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ordenadores"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ordinateurs"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Po\u010D\u00EDta\u010De"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A5\u03C0\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03C3\u03C4\u03AD\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041A\u043E\u043C\u043F\u044C\u044E\u0442\u0435\u0440\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0623\u062C\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062D\u0627\u0633\u0628"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Database_management_system> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Database_management_system> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Sistema_de_gesti%C3%B3n_de_bases_de_datos> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Syst%C3%A8me_de_gestion_de_base_de_donn%C3%A9es> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Sistema_de_gerenciamento_de_banco_de_dados> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Database management systemen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Data base management systems"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Databashanterare"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Datenbankmanagementsysteme"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemas de gesti\u00F3n de bases de datos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemas de gest\u00E3o de bases de dados"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sisteme de gestiune a bazelor de date"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemes de gesti\u00F3 de bases de dades"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemi di gestione della base dati"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Systemy zarz\u0161dzania bazami danych"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Syst\u00E8mes de gestion de bases de donn\u00E9es"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Syst\u00E9m \u0159\u00EDzen\u00ED b\u00E1ze dat"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C5\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C7\u03B5\u03AF\u03C1\u03B9\u03C3\u03B7\u03C2 \u0392\u0394"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u044B \u0443\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F \u0431\u0430\u0437\u0430\u043C\u0438 \u0434\u0430\u043D\u043D\u044B\u0445"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0646\u0638\u0645 \u0625\u062F\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0627\u0639\u062F\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064A\u0627\u0646\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Veri taban\u0131 y\u00F6netim sistemleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Digital_camera> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Digital_camera> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/C%C3%A1mara_digital> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Appareil_photographique_num%C3%A9rique> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/C%C3%A2mera_digital> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/006.35/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aparaty cyfrowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Appareils photo num\u00E9riques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camere digitale"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C\u00E0meres digitals"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C\u00E1maras digitales"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C\u00E2maras digitais"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digital cameras"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitale camera's"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalkameras"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalkameror"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digit\u00E1ln\u00ED kamery"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dijital kameralar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A8\u03B7\u03C6\u03B9\u03B1\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BC\u03B7\u03C7\u03B1\u03BD\u03AD\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0426\u0438\u0444\u0440\u043E\u0432\u044B\u0435 \u043A\u0430\u043C\u0435\u0440\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u064A\u0631\u0627\u062A \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Videocamere digitali"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Telecommunications> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Telecommunications> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Telecomunicaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/T%C3%A9l%C3%A9communications> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Telecomunica%C3%A7%C3%B5es> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/384/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sieci komputerowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telecommunicatie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telecommunications"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telecomunicaciones"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telecomunicacions"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telecomunica\u00E7\u00F5es"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telecomunica\u021Bii"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telecomunicazioni"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telekominikasyon"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telekommunikation"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telekommunikation"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telekomunikace"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u00E9l\u00E9communications"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03B7\u03BB\u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03AF\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0422\u0435\u043B\u0435\u043A\u043E\u043C\u043C\u0443\u043D\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0625\u062A\u0635\u0627\u0644\u0627\u062A \u0627\u0644\u0633\u0644\u0643\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0627\u0633\u0644\u0643\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Information_retrieval> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Information_retrieval> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Recuperaci%C3%B3n_de_informaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Recherche_d%27information> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Recupera%C3%A7%C3%A3o_de_informa%C3%A7%C3%A3o> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatick\u00E9 textov\u00E9 vyhled\u00E1v\u00E1n\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatic text retrieval"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatische tekstverwerving"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatische Textrecherche"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatisk texts\u00F6kning"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Extragerea automat\u0103 a textului"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Otomatik metin eri\u015Fim"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Recuperaci\u00F3 autom\u00E0tica de text"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Recuperaci\u00F3n autom\u00E1tica de texto"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Recupera\u00E7\u00E3o autom\u00E1tica de texto"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Recupero del testo automatico"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "R\u00E9cup\u00E9ration automatique de donn\u00E9es"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C5\u03C4\u03CC\u03BC\u03B1\u03C4\u03B7 \u03B1\u03BD\u03AC\u03BA\u03C4\u03B7\u03C3\u03B7 \u03BA\u03B5\u03B9\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF\u03C5"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u0432\u0442\u043E\u043C\u043E\u0442\u0438\u0437\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\u043E\u0432\u044B\u0439 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u0438\u0441\u043A"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0625\u0633\u062A\u0639\u0627\u062F\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0635 \u062A\u0644\u0642\u0627\u0626\u064A\u0627"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zautomatyzowane wyszukiwanie tekstowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/O> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Information_technology> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Information_technology> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Tecnolog%C3%ADas_de_la_informaci%C3%B3n_y_la_comunicaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Technologies_de_l%27information_et_de_la_communication> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Tecnologias_da_informa%C3%A7%C3%A3o_e_comunica%C3%A7%C3%A3o> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/004/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITAC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITAG> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITAS> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITCO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITDB> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITDC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITEL> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITEX> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITMO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Bibliotheek- en informatietechnologie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Bilgi teknolojisi ve k\u00FCt\u00FCphane teknolojisi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Informationstechnologie und Bibliothekstechnologie"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Informationsteknologi och biblioteksteknologi"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Information technology and library technology"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Informa\u010Dn\u00ED technologie a knihovnick\u00E9 technologie"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. I\u0418\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0438 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u0447\u043D\u044B\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043D\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Technologie informacyjne i biblioteczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Technologies de l'information et de la gestion des biblioth\u00E8ques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Tecnologia dell'informazione e tecnologia in biblioteca"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Tecnologias da informa\u00E7\u00E3o e tecnologia de bibliotecas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Tecnologies de la informaci\u00F3 i de la biblioteca"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Tecnolog\u00EDa de la informaci\u00F3n y tecnolog\u00EDa en bibliotecas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. Tehnologia informa\u021Biei \u0219i tehnologie de bibliotec\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L. \u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03CE\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/IT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0644.  \u062A\u0643\u0646\u0648\u0644\u0648\u062C\u064A\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0648\u062A\u0643\u0646\u0648\u0644\u0648\u062C\u064A\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Natural_language_processing> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Natural_language_processing> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Procesamiento_de_lenguajes_naturales> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Procesamiento_de_lenguajes_naturales> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Traitement_automatique_du_langage_naturel> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.04/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automated language processing"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatische taalverwerking"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatiserad spr\u00E5kbehandling"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatisierte Sprachverarbeitung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Automatizovan\u00E9 zpracov\u00E1n\u00ED jazyka"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Elaboraci\u00F3n de lenguaje automatizado"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Elaborazione del linguaggio automatizzato"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Otomatik dil i\u015Fleme"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Procesare lingvistic\u0103 automat\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Processament autom\u00E0tic del llenguatge"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Processamento autom\u00E1tico de linguagem"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Traitement automatique du langage"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C5\u03C4\u03BF\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B7\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03B5\u03C0\u03B5\u03BE\u03B5\u03C1\u03B3\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1 \u03B3\u03BB\u03CE\u03C3\u03C3\u03B1\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u0432\u0442\u043E\u043C\u0430\u0442\u0438\u0437\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u044F\u0437\u044B\u043A \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0644\u063A\u0629 \u0622\u0644\u064A\u0627\u064B"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITLP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zautomatyzowane przetwarzanie j\u0119zyka"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITMO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITMO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITMO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITMO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mobile devices"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Computer_networking> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Computer_networking> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Red_de_computadoras> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/R%C3%A9seau_informatique> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Rede_de_computadores> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/004.6/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgisayar a\u011Flar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer in rete"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer netwerken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer networking"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computernetzwerke"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Datorn\u00E4tverk"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Redes de computadores"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Redes de ordenadores"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Re\u021Bele de computere"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "R\u00E9seaux d'ordinateurs"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00EDt\u011B po\u010D\u00EDta\u010D\u016F"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Telekomunikacja"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B9\u03BA\u03C4\u03CD\u03C9\u03C3\u03B7 \u03C5\u03C0\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03C3\u03C4\u03CE\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041A\u043E\u043C\u043F\u044C\u044E\u0442\u0435\u0440\u043D\u0430\u044F \u0441\u0435\u0442\u0435\u0432\u0430\u044F \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0634\u0628\u0643\u0627\u062A \u0627\u0644\u062D\u0627\u0633\u0628"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Xarxes inform\u00E0tiques"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Information_Security> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Information_Security> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Seguridad_de_la_informaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/S%C3%A9curit%C3%A9_informatique> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Seguran%C3%A7a_da_informa%C3%A7%C3%A3o> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.04/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bezpiecze\u0144stwo komputera i sieci"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgisayar ve a\u011F g\u00FCvenli\u011Fi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer and network security"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer- en netwerkveiligheid"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer e sicurezza in rete"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer- und Netzwerksicherheit"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dator- och n\u00E4tverkss\u00E4kerhet"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inform\u00E1tica y seguridad en la red"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Securitatea computerelor \u0219i a re\u021Belelor"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seguran\u00E7a de computadores e de redes"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seguretat inform\u00E0tica"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00E9curit\u00E9 des ordinateurs et des r\u00E9seaux"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03B1\u03C1\u03C9\u03C4\u03AD\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041A\u043E\u043C\u043F\u044C\u044E\u0442\u0435\u0440\u043D\u0430\u044F \u0438 \u0441\u0435\u0442\u0435\u0432\u0430\u044F \u0431\u0435\u0437\u043E\u043F\u0430\u0441\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064A\u0648\u062A\u0631 \u0648\u0623\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITNS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zabezpe\u010Den\u00ED po\u010D\u00EDta\u010D\u016F a s\u00EDt\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Object-oriented_DBMS> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Object-oriented_DBMS> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Base_de_datos_orientada_a_objetos> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Base_de_donn%C3%A9es_orient%C3%A9e_objet> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Banco_de_dados_orientado_a_objetos> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "DBMS per argomento"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "DBMS por tema"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nesneye y\u00F6nelik veri taban\u0131 y\u00F6netim sistemleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Obiektowe systemy zarz\u0161dzania bazami danych"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Objectgeori\u00EBnteerd Database Model"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Object-oriented DBMS"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Objektorienterade databashanterare"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Objektorientierte DBMS"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Objektov\u011B orientovan\u00E9 syst\u00E9my \u0159\u00EDzen\u00ED b\u00E1ze dat"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "SGBD orientados a objetos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "SGBD orient\u00E9 objet"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "SGBD-uri orientate pe obiect"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemes de gesti\u00F3 de bases de dades orientats a objectes"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C3\u03C6\u03AC\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1 \u03C5\u03C0\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03C3\u03C4\u03CE\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B4\u03B9\u03BA\u03C4\u03CD\u03C9\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442\u043D\u043E-\u043E\u0440\u0438\u0435\u043D\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 DBMS"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0643\u0627\u0626\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062C\u0647\u0629 \u0646\u062D\u0648 \u0646\u0638\u0645 \u0625\u062F\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0648\u0627\u0639\u062F \u0627\u0644\u0628\u064A\u0627\u0646\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/OPAC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/OPAC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Cat%C3%A1logo_en_l%C3%ADnea> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Online_public_access_catalog> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPAC sistemleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPAC Systeme"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPAC-systemen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPAC systems"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPAC-system"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemas de OPACs"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemas para OPAC"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sisteme OPAC"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemes d\u2019OPAC"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemi per OPAC"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Systemy komputerowego katalogu bibliotecznego (OPAC)"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Syst\u00E8mes OPAC"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Syst\u00E9my OPAC"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03BD\u03C4\u03B9\u03BA\u03B5\u03B9\u03BC\u03B5\u03BD\u03BF\u03C3\u03C4\u03C1\u03B1\u03C6\u03AE \u03C3\u03C5\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C7\u03B5\u03AF\u03C1\u03B9\u03C3\u03B7\u03C2 \u0392\u0394"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u044B \u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u0447\u043D\u044B\u0445 \u043A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u0433\u043E\u0432 \u043E\u0442\u043A\u0440\u044B\u0442\u043E\u0433\u043E \u0434\u043E\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITOP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0646\u0638\u0645 \u0644\u0644\u0641\u0647\u0627\u0631\u0633 \u0623\u0644\u0643\u062A\u0631\u0648\u0646\u064A\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062E\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0644\u0644\u0623\u0648\u0639\u064A\u0629 \u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u0642\u062A\u0646\u064A\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Photocopier> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Photocopier> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Fotocopia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Photocopieur> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Fotocopiadora> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.04/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fotocopiadoras"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fotocopiadoras"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fotocopiadores"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fotocopiatoare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fotocopiatrici"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fotokopi cihazlar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fotokopieerapparaten."@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fotokopierer"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kopiarki"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kopiatorer"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kop\u00EDrky"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Photocopiers"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Photocopieurs"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C5\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1 \u03B1\u03C5\u03C4\u03BF\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B7\u03BC\u03AD\u03BD\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03CC\u03B3\u03C9\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041A\u043E\u043F\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITPH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0622\u0644\u0627\u062A \u062A\u0635\u0648\u064A\u0631"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Image_scanner> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Image_scanner> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Esc%C3%A1ner_de_computadora> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Scanner_%28informatique%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Scanner> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/005.1/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Escaneadores/Digitalizadoras"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Esc\u00E0ners"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Esc\u00E1neres"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Scanere"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Scanner"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Scanner"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Scanners"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Scanners"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Scanners"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Scanners"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Skanery"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Skenery"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Taray\u0131c\u0131lar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B1\u03BD\u03C4\u03B9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AC \u03BC\u03B7\u03C7\u03B1\u03BD\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u043A\u0430\u043D\u0435\u0440\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u062D\u0627\u062A \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Search_engine> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Search_engine> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Motor_de_b%C3%BAsqueda> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Moteur_de_recherche> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Motor_de_busca> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arama motorlar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mecanismos/Motores de busca"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Moteurs de recherche"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Motoare de cautare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Motores de b\u00FAsqueda"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Motori di ricerca"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Motors de cerca"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Search engines"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00F6kmotorer"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Suchmaschinen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B7\u03C7\u03B1\u03BD\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03B1\u03B6\u03AE\u03C4\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u043E\u0438\u0441\u043A\u043E\u0432\u044B\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0645\u062D\u0631\u0643\u0627\u062A \u0627\u0644\u0628\u062D\u062B"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vyhled\u00E1vac\u00ED stroje"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wyszukiwarki"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zoekmachines"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Software_engineering> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Software_engineering> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Ingenier%C3%ADa_de_software> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/G%C3%A9nie_logiciel> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Engenharia_de_software> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.04/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Enginyeria inform\u00E0tica"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ingegneria e metodologie del software"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ingenier\u00EDa y metodolog\u00EDa del software"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ingineria \u0219i metodologiile software"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ing\u00E9nierie et m\u00E9thodologie du d\u00E9veloppement de logiciels"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Methoden der Softwareentwicklung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Metodik f\u00F6r programvaruutveckling"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Metodologia i in\u017Cynieria oprogramowania"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Metodologias e engenharia de software"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software methodologie en engineering"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software methodologies and engineering"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Softwarov\u00E1 metodologie a in\u017Een\u00FDrstv\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B5\u03B8\u03BF\u03B4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03AD\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BC\u03B7\u03C7\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03C4\u03BF\u03C5 \u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03C3\u03BC\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u0438 \u043F\u0440\u043E\u0433\u0440\u0430\u043C\u043C\u043D\u043E\u0433\u043E \u043E\u0431\u0435\u0441\u043F\u0435\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0647\u0646\u062F\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0645\u062C\u064A\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Yaz\u0131l\u0131m\u00A0metodolojileri\u00A0ve\u00A0m\u00FChendislik"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Software> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Software> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Software> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Logiciel> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Software> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/022/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Logiciels"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Oprogramowanie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Programari"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Programvara"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039B\u03BF\u03B3\u03B9\u03C3\u03BC\u03B9\u03BA\u03CC"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0440\u043E\u0433\u0440\u0430\u043C\u043C\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0431\u0435\u0441\u043F\u0435\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0645\u062C\u064A\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Yaz\u0131l\u0131m"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Internet> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Internet> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Internet> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Internet> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Internet> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/004.678/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, compreso WWW"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, inclosa la WWW"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, including WWW"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, incluindo WWW"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, inclusief WWW"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, incluyendo WWW"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, incluz\u00E2nd WWW"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, inklusive WWW"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, v\u010Detn\u011B WWW"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, WWW eingeschlossen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet, WWW"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internet (y compris le WWW)"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B9\u03B1\u03B4\u03AF\u03BA\u03C4\u03C5\u03BF, \u03C3\u03C5\u03BC\u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BB\u03B1\u03BC\u03B2\u03B1\u03BD\u03BF\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF\u03C5 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B1\u03B3\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03CD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0442\u0435\u0440\u043D\u0435\u0442, \u0432 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438 WWW"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0625\u0646\u062A\u0631\u0646\u062A \u060C \u0628\u0645\u0627 \u0641\u064A \u0630\u0644\u0643 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062A\u0635\u0627\u0644\u0627\u062A \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/ITWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "WWW'i kapsayan Internet"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Academic_libraries> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Academic_libraries> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Biblioth%C3%A8que_universitaire> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Biblioteca#Bibliotecas_universit.C3.A1rias> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/027.7/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Academic libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Akademick\u00E9 knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Akademik k\u00FCt\u00FCphaneler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Akademische Bibliotheken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas de Institui\u00E7\u00F5es de Ensino Superior"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas universitarias"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche accademiche"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci universitare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki akademickie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques universit\u00E0ries"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques universitaires"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Forskningsbibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03BA\u03B1\u03B4\u03B7\u03BC\u03B1\u03CA\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u043A\u0430\u0434\u0435\u043C\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0623\u0643\u0627\u062F\u064A\u0645\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Universiteitsbibliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Archive> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Archive> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Archivo_de_documentos> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Archives> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Arquivo> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/027/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archieven"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archive"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archives"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archives"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archivi"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archivos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archivy"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archiwa"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arhive"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arkiv"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arquivos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ar\u015Fivler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arxius"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u0440\u0445\u0438\u0432\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0633\u062C\u0644\u0627\u062A  / \u0627\u0644\u0623\u0631\u0634\u064A\u0641"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIDI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digital libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/027.5/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Administrativn\u00ED knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas governamentais"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas parlamentarias"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche governative"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci guvernamentale"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki rz\u0161dowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques governamentals"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques gouvernementales"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Devlet k\u00FCt\u00FCphaneleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Government libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Myndighetsbibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Overheidsbibliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Staatliche Bibliotheken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039A\u03C5\u03B2\u03B5\u03C1\u03BD\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u062D\u0643\u0648\u0645\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/P> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/020/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LIAC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LIAR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LIDI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LIGO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Bibliotecas como colecciones f\u00EDsicas: tipos de bibliotecas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Bibliotecas como cole\u00E7\u00F5es f\u00EDsicas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Biblioteche come collezioni fisiche"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Bibliotecile ca \u0219i colec\u021Bii fizice"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Biblioteki jako kolekcje zbior\u00F3w"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Bibliotek som fysiska samlingar"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Bibliotheken als fysieke collecties"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Bibliotheken als physikalische Sammlungen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Biblioth\u00E8ques en tant que collections mat\u00E9rielles"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Col\u2022leccions"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Fiziksel koleksiyon olarak k\u00FCt\u00FCphaneler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Knihovny jako fyzick\u00E9 fondy"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. Libraries as physical collections"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. \u039F\u03B9 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2 \u03C9\u03C2 \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C3\u03C5\u03BB\u03BB\u03BF\u03B3\u03AD\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D. \u0411\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438 \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0445 \u043A\u043E\u043B\u043B\u0435\u043A\u0446\u0438\u0439"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062F. \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0628\u0627\u0639\u062A\u0628\u0627\u0631\u0647\u0627 \u0645\u062C\u0645\u0648\u0639\u0627\u062A \u0645\u0627\u062F\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Health_library> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Health_library> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/027.662/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas de sa\u00FAde e medicina"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas m\u00E9dicas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche della Sanit\u00E0, biblioteche di medicina"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci pentru san\u0103tate, biblioteci cu profil medical"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki ochrony zdrowia i medyczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques m\u00E8diques"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotheken in den Bereichen Medizin und Gesundheit"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques m\u00E9dicales ou de sant\u00E9"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Health libraries, Medical libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H\u00E4lsovetenskapliga bibliotek, medicinska bibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Medische bibliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sa\u011Fl\u0131k k\u00FCt\u00FCphaneleri, t\u0131p k\u00FCt\u00FCphaneleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0399\u03B1\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0411\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043E\u043E\u0445\u0440\u0430\u043D\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043C\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043D\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0635\u062D\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0637\u0628\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zdravotnick\u00E9 knihovny, L\u00E9ka\u0159sk\u00E9 knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Museum> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Museum> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Museo> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Mus%C3%A9e> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Museu> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00FCzeler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Musea"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Museen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Museer"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Musei"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Museos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Museums"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Museus"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Museus"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mus\u00E9es"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Muzea"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Muzea"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Muzee"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03AF\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0443\u0437\u0435\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIMU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u062A\u0627\u062D\u0641"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/National_library> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/National_library> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Biblioteca_nacional> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Biblioth%C3%A8que_nationale> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Biblioteca_nacional> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/027.5/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas nacionais"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas Nacionales"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche nazionali"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci na\u021Bionale"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki narodowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques nacionals"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques nationales"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Milli K\u00FCt\u00FCphaneler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nationalbibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nationalbibliotheken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nationale bibliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "National libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "N\u00E1rodn\u00ED knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LINA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas particulares"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas privadas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche private"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci private"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki prywatne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques privades"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques priv\u00E9es"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Privata bibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Private Bibliotheken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Private libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Priv\u00E9 bibliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Soukrom\u00E9 knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D6zel k\u00FCt\u00FCphaneler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0399\u03B4\u03B9\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0427\u0430\u0441\u0442\u043D\u044B\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u062E\u0627\u0635\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Public_libraries#cite_ref-Battles_9-0> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Public_libraries#cite_ref-Battles_9-0> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Biblioteca_p%C3%BAblica> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Biblioth%C3%A8que_publique> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Biblioteca_p%C3%BAblica> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas p\u00FAblicas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas p\u00FAblicas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche pubbliche"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci publice"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki publiczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques p\u00FAbliques"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques publiques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Folkbibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Halk k\u00FCt\u00FCphaneleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Openbare bibliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Public libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D6ffentliche Bibliotheken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B7\u03BC\u03CC\u03C3\u03B9\u03B5\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0443\u0431\u043B\u0438\u0447\u043D\u044B\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIPU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ve\u0159ejn\u00E9 knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/027.7/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas cient\u00EDficas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas de ciencias"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche scientifiche"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci de \u0219tiin\u021B\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki naukowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques cient\u00EDfiques"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques scientifiques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilim k\u00FCt\u00FCphaneleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Naturvetenskapliga bibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Science libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03B7\u03BC\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041D\u0430\u0443\u0447\u043D\u044B\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "V\u011Bdeck\u00E9 knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wetenschappelijke bibliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wissenschaftliche Bibliotheken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/School_library> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/School_library> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Centre_de_documentation_et_d%E2%80%99information_en_%C3%A9tablissement_scolaire> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/027.8/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas escolares"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas escolares"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche scolastiche"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci \u0219colare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki szkolne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques escolars"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques scolaires"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Okul k\u00FCt\u00FCphaneleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Schoolbibliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "School libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Schulbibliotheken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Skolbibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160koln\u00ED knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0428\u043A\u043E\u043B\u044C\u043D\u044B\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u062F\u0631\u0633\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/027.6/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas especializadas, centros de documenta\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas especializadas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche speciali"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci speciale"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki specjalne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques especialitzades"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques sp\u00E9cialis\u00E9es"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fachbibliotheken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Odborn\u00E9 knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Specialbibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Speciale biblliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Special libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D6zel konulu k\u00FCt\u00FCpaneler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03B9\u03B4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u043F\u043A\u0446\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LISP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u062A\u062E\u0635\u0635\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas t\u00E9cnicas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas t\u00E9cnicas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche tecniche"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci tehnice"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki techniczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques t\u00E8cniques"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques techniques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Technical libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Technick\u00E9 knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Technische Bibliotheken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Technische bibliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teknik k\u00FCt\u00FCphaneler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tekniska bibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0422\u0435\u0445\u043D\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LITC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u062A\u0642\u0646\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas mundiais"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotecas mundiales"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteche del mondo"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteci din \u00EEntreaga lume"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteki \u015Bwiatowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteques del m\u00F3n"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E8ques internationales"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D\u00FCnya k\u00FCt\u00FCphaneleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Internationale Bibliotheken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sv\u011Btov\u00E9 knihovny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03B1\u03B3\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B9\u03B5\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0412\u0441\u0435\u043C\u0438\u0440\u043D\u044B\u0435 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "V\u00E4rldsbibliotek"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wereldbibliotheken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/LIWO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "World libraries"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/021.64/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cooperaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cooperaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cooperare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Co-operation"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Coopera\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cooperazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Coop\u00E9ration"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kooperace"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kooperationen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Samenwerking"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Samverkan"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0130\u015Fbirli\u011Fi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C5\u03BD\u03B5\u03C1\u03B3\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u043E\u0442\u0440\u0443\u0434\u043D\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062A\u0639\u0627\u0648\u0646"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wsp\u00F3\u0142praca"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Finance> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Finance> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Finanzas> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Finance> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Finan%C3%A7as> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.11/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finance"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finance"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finances"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finances"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Financi\u00EBn"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finanse"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finans"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finans"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finan\u00E7as"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finan\u021Be"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finanza"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finanzas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finanzielles"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039F\u03B9\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03AC"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0424\u0438\u043D\u0430\u043D\u0441\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Funding> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Funding> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Financiaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Financement> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Financiamento> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/021.7/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Financement"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Financiaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Financiamento"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Financiering"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Financov\u00E1n\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finansiering"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finansman"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finansowanie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finan\u021Bare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finanziamento"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Finanzierung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Funding"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Patronicis"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A7\u03C1\u03B7\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03B4\u03CC\u03C4\u03B7\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0424\u0438\u043D\u0430\u043D\u0441\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062A\u0645\u0648\u064A\u0644"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/P> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Management> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Management> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Management> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Management> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Administra%C3%A7%C3%A3o> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.1/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MACO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MAFI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MAFU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MAKM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Administration"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Gestione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Gestion"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Gesti\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Gesti\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Gest\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Management"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Management"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Management"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Management"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Management"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. \u0394\u03B9\u03B1\u03C7\u03B5\u03AF\u03C1\u03B9\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F.\u0423\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Y\u00F6netim"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F. Zarz\u0161dzanie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0648. \u0627\u0644\u0625\u062F\u0627\u0631\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAKM> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAKM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAKM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAKM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Knowledge management"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Local_government> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Local_government> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Administraci%C3%B3n_local> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Administration_territoriale> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Governo_local> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/021.2/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Administraci\u00F3 local"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Administraci\u00F3n local"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Administra\u021Bie local\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Amministrazione locale"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Collectivit\u00E9 locale"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Governo local"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kommun"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Local government"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lokale overheid"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lokale Verwaltung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00EDstn\u00ED spr\u00E1va"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BA\u03AE \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03C5\u03B2\u03AD\u03C1\u03BD\u03B7\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0435\u0441\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u0441\u0442\u0432\u043E"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062D\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062D\u0644\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "W\u0142adze lokalne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MALO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Yerel y\u00F6netim"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Personnel_management> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Personnel_management> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Recursos_humanos> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Gestion_des_ressources_humaines> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Gest%C3%A3o_de_recursos_humanos> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/023/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gestion du personnel"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gestione del personale"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gesti\u00F3n de personal"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gest\u00E3o de pessoal"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Managementul personalului"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personaladministration"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personalmanagement"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personeelsmanagement"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personel y\u00F6netimi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personnel management"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Person\u00E1ln\u00ED management"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Recursos humans"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B9\u03BF\u03AF\u03BA\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C0\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0423\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043F\u0435\u0440\u0441\u043E\u043D\u0430\u043B\u043E\u043C"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0625\u062F\u0627\u0631\u0629 \u0634\u0626\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644\u064A\u0646"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zarz\u0161dzanie zasobami ludzkimi"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Public_relations> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Public_relations> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Relaciones_p%C3%BAblicas> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Relations_publiques> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Rela%C3%A7%C3%B5es_p%C3%BAblicas> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/021.7/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Halkla ili\u015Fkiler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Public relations."@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Public relations"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Public relations"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Public relations"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relaciones p\u00FAblicas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relacions p\u00FAbliques"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relations publiques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rela\u00E7\u00F5es p\u00FAblicas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rela\u021Bii publice"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relazioni pubbliche"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D6ffentlichkeitsarbeit"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B7\u03BC\u03CC\u03C3\u03B9\u03B5\u03C2 \u03C3\u03C7\u03AD\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0432\u044F\u0437\u044C \u0441 \u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C\u044E"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062A \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Voorlichting"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Unitary_authorities> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Unitary_authorities> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Autoridad_unitaria> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Autorit%C3%A9_unitaire_%28Royaume-Uni%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Birimsel yetkililer"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Omorganisation"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reorganisatie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reorganitzaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reorganizace"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reorganizaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reorganizacja"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reorganizare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reorganization"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reorganiza\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Riorganizzazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "R\u00E9organisation"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03BD\u03B1\u03B4\u03B9\u03BF\u03C1\u03B3\u03AC\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0420\u0435\u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0625\u0639\u0627\u062F\u0629 \u062A\u0646\u0638\u064A\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Umstrukturierung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Marketing> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Marketing> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Marketing> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Marketing> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Marketing> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/021.7/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marketing"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marketing"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marketing"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marketing"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marketing"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marketing"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marketing"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marketing"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marketing"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marketing"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marknadsf\u00F6ring"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00E0rqueting"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pazarlama"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03AC\u03C1\u03BA\u03B5\u03C4\u03B9\u03BD\u03B3\u03BA"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0430\u0440\u043A\u0435\u0442\u0438\u043D\u0433"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MARK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062A\u0633\u0648\u064A\u0642"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Administraci\u00F3 regional"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Autoridades unit\u00E1rias"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Autorita\u021Bi la nivel local"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Collectivit\u00E9 locale unitaire"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Entes locales"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Enti locali"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Regionala myndigheter"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Samorz\u0161dy"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03BD\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B7\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03B1\u03C1\u03C7\u03AD\u03C2 \u03B4\u03B9\u03BF\u03AF\u03BA\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0435\u0441\u0442\u043D\u044B\u0435 \u0441\u0430\u043C\u043E\u0443\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062A \u0627\u0644\u0625\u062D\u0627\u062F\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Unabh\u00E4ngige Autorit\u00E4ten"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Unitaire autoriteiten"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Unitary authorities"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Unit\u00E1rn\u00ED m\u00EDstn\u00ED spr\u00E1va"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/MAUN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Yeniden \u00F6rg\u00FCtlenme"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/HO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/IT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Aspectes t\u00E8cnics, pr\u00E0ctics i suports]: nivell espec\u00EDfic"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Nesneler, Pragmatik ve Teknik ayr\u0131nt\u0131lar]: \u00F6zel d\u00FCzey"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Obiecte, Aspecte pragmatice \u0219i tehnice]: nivel specific"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Obiekty, Pragmatyka i aspekty techniczne]: poziom szczeg\u00F3\u0142owy"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Objecten, pragmatiek en formaliteiten]: specifiek niveau"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Objects, Pragmatics and Technicalities]: specific level"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Objekte, pragmatische und technische Angelegenheiten]: Spezifisches Niveau"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Objekt, Pragmatik och Teknikaliteter]: specifik niv\u00E5"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Objekty, Praktick\u00E9 ot\u00E1zky a techniky]: specifick\u00E1 \u00FArove\u0148"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Objetos, Aspetos pragm\u00E1ticos e aspetos t\u00E9cnicos]: n\u00EDvel espec\u00EDfico"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Objetos, pr\u00E1cticas y aspectos t\u00E9cnicos]: nivel espec\u00EDfico"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Objets, questions pratiques et techniques]: niveau sp\u00E9cifique"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[Oggetti, questioni pragmatiche e tecniche]: livello specifico"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[\u03A0\u03C1\u03B1\u03B3\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03AF\u03B1, \u03C0\u03C1\u03B1\u03B3\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BB\u03B5\u03C0\u03C4\u03BF\u03BC\u03AD\u03C1\u03B5\u03B9\u03B5\u03C2]: \u03B5\u03B9\u03B4\u03B9\u03BA\u03CC \u03B5\u03C0\u03AF\u03C0\u03B5\u03B4\u03BF"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3.[\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442, \u043F\u0440\u0430\u0433\u043C\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430 \u0438 \u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0432\u043E\u043F\u0440\u043E\u0441\u044B]: \u0441\u043F\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043E\u0432\u0435\u043D\u044C"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/O> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "3. [ \u0627\u0644\u0643\u0627\u0626\u0646\u0627\u062A \u060C \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u062C\u0645\u0627\u062A\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062C\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064A\u0629] : \u0645\u0633\u062A\u0648\u0649 \u0645\u0639\u064A\u0646"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.85/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anv\u00E4ndarkategorier: barn, unga, sociala grupper"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Benutzerkategorien: Kinder, junge Menschen, soziale Gruppen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Categorias de usu\u00E1rio: crian\u00E7as, jovens, grupos sociais"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Categorie di utenti: bambini, giovani, gruppi sociali"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Categorii de utilizatori: copii, tineri, grupuri sociale"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Categor\u00EDas de usuarios: ni\u00F1os, j\u00F3venes, grupos sociales"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cat\u00E9gories d'utilisateurs: enfants, jeunes, groupes sociaux"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gebruikerscategorie\u00EBn: kinderen, jonge mensen, sociale groepen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kategorie u\u017Cytkownik\u00F3w: dzieci, m\u0142odzie\u017C, grupy spo\u0142eczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kategorie u\u017Eivatel\u016F: d\u011Bti, ml\u00E1de\u017E, soci\u00E1ln\u00ED skupiny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kullan\u0131c\u0131 kategorileri: \u00C7ocuklar, gen\u00E7ler, sosyal gruplar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Segments d\u2019usuaris: infants, joves, grups socials"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B5\u03C2 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03C4\u03CE\u03BD: \u03C0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B9\u03AC, \u03BD\u03B5\u03B1\u03C1\u03BF\u03AF, \u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BF\u03BC\u03AC\u03B4\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041A\u0430\u0442\u0435\u0433\u043E\u0440\u0438\u0438 \u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u0442\u0435\u043B\u0435\u0439: \u0434\u0435\u0442\u0438, \u043C\u043E\u043B\u043E\u0434\u0435\u0436\u044C, \u0441\u043E\u0446\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0435 \u0433\u0440\u0443\u043F\u043F\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0641\u0626\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u0633\u062A\u062E\u062F\u0645 : \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0634\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062C\u0645\u0648\u0639\u0627\u062A \u0627\u0644\u0625\u062C\u062A\u0645\u0627\u0639\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "User categories: children, young people, social groups"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.56/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Addestramento, promozione, attivit\u00E0, educazione dell'utente"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anv\u00E4ndarundervisning, fr\u00E4mjande, aktiviteter, utbildning"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anwendertraining, Promotion, Aktivit\u00E4ten, Bildung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Educaci\u00F3n, promoci\u00F3n, actividades, y formaci\u00F3n de usuarios"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Formaci\u00F3 d'usuaris, promoci\u00F3, activitats, educaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Formation des utilisateurs, promotion, activit\u00E9s, \u00E9ducation"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Forma\u00E7\u00E3o/Treinamento, promo\u00E7\u00E3o, atividades, ensino de e para usu\u00E1rios"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gebruikerstraining, promotie, activiteiten, onderwijs"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Instruirea utilizatorilor, promovare, activit\u0103\u021Bi, educa\u021Bie"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kullan\u0131c\u0131\u00A0e\u011Fitimi,\u00A0tan\u0131t\u0131m,\u00A0aktiviteler, e\u011Fitim"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Szkolenie, promocja, edukacja i dzia\u0142alno\u015B\u0107 u\u017Cytkownik\u00F3w"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160kolen\u00ED u\u017Eivatel\u016F, podpora, aktivity, vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03C4\u03CE\u03BD, \u03C0\u03C1\u03BF\u03CE\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7, \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2, \u03BC\u03AC\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u0442\u0435\u043B\u0435\u0439, \u043F\u0440\u043E\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u0434\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062A\u062F\u0631\u064A\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062A\u062E\u062F\u0645\u064A\u0646 \u060C \u062A\u0639\u0632\u064A\u0632 \u060C \u0627\u0644\u0623\u0646\u0634\u0637\u0629 \u060C \u0627\u0644\u062A\u0639\u0644\u064A\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "User training, promotion, activities, education"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/P> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/028/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PECA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PEDU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Anv\u00E4ndare, l\u00E4skunnighet och l\u00E4sning"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Benutzer und Alphabetisierung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Gebruikers, alfabetisme en lezen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Kullan\u0131c\u0131lar, okuryazarl\u0131k ve okuma"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. \u03A7\u03C1\u03AE\u03C3\u03C4\u03B5\u03C2, \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u03C0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B1\u03BD\u03AC\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. \u041F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u0442\u0435\u043B\u0438, \u0433\u0440\u0430\u043C\u043E\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0438 \u0447\u0442\u0435\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Users, literacy and reading"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Usuarios, alfabetizaci\u00F3n y lectura"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Usuaris, alfabetitzaci\u00F3 i lectura"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Usu\u00E1rios, literacia e leitura"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Utenti, alfabetizzazione e lettura"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Utilisateurs, alphab\u00E9tisation et aptitude \u00E0 la lecture"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. Utilizatori, cultur\u0103(alfabetizare) \u0219i lectur\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. U\u017Cytkownicy, umiej\u0119tno\u015Bci i czytelnictwo"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C. U\u017Eivatel\u00E9, gramotnost a \u010Dten\u00E1\u0159stv\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062C. \u0627\u0644\u0645\u0633\u062A\u062E\u062F\u0645\u064A\u0646 \u060C \u0648\u0645\u062D\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0621\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Literacy> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Literacy> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Alfabetizaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Illettrisme> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://literaciadainformacao.web.simplesnet.pt/Literacia_da_informacao.htm> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/302.2244/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alfabetisme"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alfabetitzaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alfabetizaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alfabetizare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alfabetizzazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alphabetisierung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alphab\u00E9tisation"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gramotnost"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Literacia"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Literacy"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L\u00E4skunnighet"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Okuryazarl\u0131k"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u03C0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B5\u03AF\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0413\u0440\u0430\u043C\u043E\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0645\u062D\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PELI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Umiej\u0119tno\u015Bci"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/028/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Czytelnictwo  i przekaz ustny"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lectura, cuentos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lectura i narraci\u00F3 de contes"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lectura \u0219i lectur\u0103 \u00EEn public"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lecture et contes"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Leggere e raccontare storie"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Leitura e narra\u00E7\u00E3o de est\u00F3rias"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lekt\u00FCre und Erz\u00E4hlungen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lezen en verhalen vertellen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L\u00E4sande och ber\u00E4ttande"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Okuma ve hikaye anlat\u0131m\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reading and story telling"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u010Cetba a vypr\u00E1v\u011Bn\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03BD\u03AC\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C6\u03AE\u03B3\u03B7\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0427\u0442\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043A\u0430\u0437\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0621\u0629 \u0648\u062D\u0643\u064A \u0627\u0644\u0642\u0635\u0635"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.58/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anv\u00E4ndarstudier"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Badania u\u017Cytkownik\u00F3w"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Benutzerstudien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Estudio de usuarios"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Estudis d'usuaris"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Estudos de usu\u00E1rios"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gebruikersonderzoek"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kullan\u0131c\u0131 ara\u015Ft\u0131rmalar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u016Fzkumy u\u017Eivatel\u016F"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Studii privind utilizatorul"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Studio dell'utente"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00C9tude des utilisateurs"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B5\u03BB\u03AD\u03C4\u03B5\u03C2 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03C4\u03CE\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u0437\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u0442\u0435\u043B\u0435\u0439"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062F\u0631\u0627\u0633\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u0633\u062A\u062E\u062F\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PERS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "User studies"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.58/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anv\u00E4ndningsstudier"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Badania wykorzystania"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Estudio de usos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Estudis d\u2019\u00FAs"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Estudos de uso"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gebruiksonderzoek"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kullan\u0131m ara\u015Ft\u0131rmalar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u016Fzkumy vyu\u017E\u00EDv\u00E1n\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Studien zur Nutzung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Studii privind utilizarea"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Studio dell'uso"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00C9tude des usages"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B5\u03BB\u03AD\u03C4\u03B5\u03C2 \u03C7\u03C1\u03AE\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u0437\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u0442\u0435\u043B\u0435\u0439"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062F\u0631\u0627\u0633\u0627\u062A \u0627\u0644\u0625\u0633\u062A\u062E\u062F\u0627\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PEUS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Use studies"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/LI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/MA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2. [Anv\u00E4ndarorienterade, ledningsm\u00E4ssiga och administrativa funktioner]: mellanliggande niv\u00E5 (socioekonomiska och r\u00E4ttsliga fr\u00E5gor inkluderas h\u00E4r)"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Benutzerorientierte und direktionale Funktionen sowie Managementfunktionen]: Intermedi\u00E4res Niveau (Sozio-\u00F6konomische und rechtliche Angelegenheiten miteingeschlossen)"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Fonctionnalit\u00E9s pour les utilisateurs, la direction et la gestion]: niveau interm\u00E9diaire (questions juridiques et socio-\u00E9conomiques inclues)"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Funcionalidades orientadas a usu\u00E1rios, de dire\u00E7\u00E3o, e gest\u00E3o]: n\u00EDvel interm\u00E9dio (incluindo quest\u00F5es socioecon\u00F3micas e legais)"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Func\u021Bionalit\u0103\u021Bi orientate spre utilizator, direc\u021Bionale \u0219i ale managementului]: nivelul intermediar (problemele socio-economice \u0219i de natur\u0103 legal\u0103 sunt incluse aici)"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Funkcionality zam\u011B\u0159en\u00E9 na u\u017Eivatele, \u0159\u00EDzen\u00ED a spr\u00E1vu]: st\u0159edn\u00ED \u00FArove\u0148 (socio-ekonomick\u00E9 a pr\u00E1vn\u00ED ot\u00E1zky jsou zahrnuty)"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Funzionalit\u00E0 orientate all'utente, direzionali e di gestione]: livello intermedio (questioni socio-economiche e giuridiche sono incluse qui)"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Gebruikersgerichte en management functionaliteiten]: midden niveau (inclusief socio-economische en juridische kwesties)"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Gesti\u00F3 d\u2019usuaris, de serveis i col\u2022leccions]: nivell intermedi (inclou aspectes socioecon\u00F2mics i legals)"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Gesti\u00F3n y Funcionalidades orientadas al usuario]: nivel intermedio (incluidos aqu\u00ED temas legales y socioecon\u00F3micos)"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Kullan\u0131c\u0131 odakl\u0131, y\u00F6nelimli, ve y\u00F6netim i\u015Flevleri]: orta d\u00FCzey (sosyo-ekonomik ve hukuki konular buraya dahildir)"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[\u03A7\u03C1\u03B7\u03C3\u03C4\u03BF\u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2, \u03BA\u03B1\u03B8\u03BF\u03B4\u03B7\u03B3\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BB\u03B5\u03B9\u03C4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03B9\u03BA\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2]: \u03B5\u03BD\u03B4\u03B9\u03AC\u03BC\u03B5\u03C3\u03BF \u03B5\u03C0\u03AF\u03C0\u03B5\u03B4\u03BF (\u03C3\u03C5\u03BC\u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BB\u03B1\u03BC\u03B2\u03B1\u03BD\u03BF\u03BC\u03AD\u03BD\u03C9\u03BD \u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC-\u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03B8\u03B5\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD)"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[\u041E\u0440\u0438\u0435\u043D\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0435, \u043D\u0430\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u044B\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u0442\u0435\u043B\u044F \u0438 \u0444\u0443\u043D\u043A\u0446\u0438\u0438 \u0443\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F]: \u043F\u0440\u043E\u043C\u0435\u0436\u0443\u0442\u043E\u0447\u043D\u044B\u0439 \u0443\u0440\u043E\u0432\u0435\u043D\u044C (\u0441\u043E\u0446\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E-\u044D\u043A\u043E\u043D\u043E\u043C\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438 \u044E\u0440\u0438\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0432\u043E\u043F\u0440\u043E\u0441\u044B)"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2. [ \u0645\u0648\u062C\u0647\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062A\u062E\u062F\u0645 \u060C \u0627\u062A\u062C\u0627\u0647\u064A\u060C \u0648\u0625\u062F\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0638\u0627\u0626\u0641] : \u0627\u0644\u0645\u0631\u062D\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062A\u0648\u0633\u0637\u0629 (\u064A\u062A\u0645 \u062A\u0636\u0645\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0636\u0627\u064A\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062C\u062A\u0645\u0627\u0639\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0642\u062A\u0635\u0627\u062F\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064A\u0629 \u0647\u0646\u0627)"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[User oriented, directional, and management functionalities]: intermediate level (socio-economical and legal issues are included here)"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/P> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "2.[Zorientowane na u\u017Cytkownika, ukierunkowane funkcje zarz\u0161dzania]: poziom po\u015Bredni (tutaj aspekty spo\u0142eczno-ekonomiczne i prawne)"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/070/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bask\u0131,\u00A0elektronik\u00A0yay\u0131nc\u0131l\u0131k,\u00A0yay\u0131n"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drucken, elektronische Ver\u00F6ffentlichung, Austrahlungen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drukken, elektronisch drukken, uitzenden"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Impresi\u00F3n, edici\u00F3n electr\u00F3nica, teletransmisi\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Impression, \u00E9dition \u00E9lectronique, diffusion de masse"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Impressi\u00F3, edici\u00F3 digital, audiovisual"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Impress\u00E3o. Publica\u00E7\u00E3o eletr\u00F3nica, transmiss\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Poligrafia, wydawnictwa elektroniczne, transmisje audiowizualne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Printing, electronic publishing, broadcasting"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Stampa, editoria elettronica, teletrasmissione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tipar, publicare electronic\u0103, difuzare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tiska\u0159stv\u00ED, elektronick\u00E9 publikov\u00E1n\u00ED, vys\u00EDl\u00E1n\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tryckning, elektronisk publikation, distribution"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03C5\u03C0\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1, \u03B7\u03BB\u03B5\u03BA\u03C4\u03C1\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03B5\u03BA\u03B4\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE, \u03B1\u03BD\u03B1\u03BC\u03B5\u03C4\u03AC\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u043E\u043B\u0438\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F, \u044D\u043B\u0435\u043A\u0442\u0440\u043E\u043D\u043D\u0430\u044F \u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u044F, \u0432\u0435\u0449\u0430\u043D\u0438\u0435."@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0637\u0628\u0627\u0639\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062A\u0631\u0648\u0646\u064A \u0648\u0627\u0644\u0625\u0630\u0627\u0639\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Bookselling> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Bookselling> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Librer%C3%ADa> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Librairie> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Livraria> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Boekverkoop"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bokf\u00F6rs\u00E4ljning"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Book selling"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Buchverkauf"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Comercializarea c\u0103r\u021Bilor"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kitap sat\u0131\u015F"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prodej knih, knihkupectv\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rynek ksi\u0119garski"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03B5\u03BC\u03C0\u03CC\u03C1\u03B9\u03BF"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0440\u043E\u0434\u0430\u0436\u0430 \u043A\u043D\u0438\u0433"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0645\u0628\u064A\u0639\u0627\u062A \u0627\u0644\u0643\u062A\u0628"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Venda de livros"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Venda de llibres"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vendita del libro"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Venta de libros"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vente de livres"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Censorship> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Censorship> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Censura> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Censure> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Censura> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.213/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Censorship"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Censura"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Censura"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Censura"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Censura"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Censure"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Censur"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Censuur"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cenzura"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cenzura"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cenzur\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sans\u00FCr"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03BA\u03C1\u03B9\u03C3\u03AF\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0426\u0435\u043D\u0437\u0443\u0440\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zensur"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUET> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUET> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUET> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUET> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ethics"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Intellectual_freedom> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Intellectual_freedom> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Liberdade_intelectual> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/323.323/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D\u00FC\u015F\u00FCnce \u00F6zg\u00FCrl\u00FC\u011F\u00FC"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intelektu\u00E1ln\u00ED svoboda"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intellectual freedom"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intellectuele vrijheid"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intellektuelle Freiheit"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intellektuell frihet"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Liberdade intelectual"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Libertad Intelectual"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Libertatea intelectual\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Libert\u00E0 intellettuale"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Libert\u00E9 intellectuelle"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Llibertat intel\u2022lectual"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03BD\u03B5\u03C5\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03B5\u03BB\u03B5\u03C5\u03B8\u03B5\u03C1\u03AF\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0442\u0435\u043B\u043B\u0435\u043A\u0442\u0443\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062D\u0631\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643\u0631\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wolno\u015B\u0107 intelektualna"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/P> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PUBL> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PUBO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PUCE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PUET> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PUFR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/PUPA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Edici\u00F3n y temas legales"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Edition et questions juridiques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Editoria e temi legali"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Edituri \u0219i probleme de natur\u0103 legal\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Edi\u00E7\u00E3o e quest\u00F5es legais"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Edytorstwo i aspekty prawne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Publicaci\u00F3 i aspectes legals"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Publiceren en juridische kwesties"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Publicering och r\u00E4ttsliga fr\u00E5gor"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Publishing and legal issues"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. \u0395\u03BA\u03B4\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03AC \u03B6\u03B7\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. \u0418\u0437\u0434\u0430\u0442\u0435\u043B\u044C\u0441\u043A\u043E\u0435 \u0434\u0435\u043B\u043E \u0438 \u043F\u0440\u0430\u0432\u043E\u0432\u044B\u0435 \u0432\u043E\u043F\u0440\u043E\u0441\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Ver\u00F6ffentlichung und rechtliche Angelegenheiten"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Vydavatelsk\u00E1 \u010Dinnost a pr\u00E1vn\u00ED ot\u00E1zky"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E. Yay\u0131nc\u0131l\u0131k ve yasal konular"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0647.  \u0627\u0644\u0646\u0634\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0636\u0627\u064A\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Intellectual_property> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Intellectual_property> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Propiedad_intelectual> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Propri%C3%A9t%C3%A9_intellectuelle> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Propriedade_intelectual> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Du\u0161evn\u00ED vlastnictv\u00ED: autorsk\u00E1 pr\u00E1va, vlastnictv\u00ED, copyright a copyleft"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fikri haklar: yazar\u0131n haklar\u0131, m\u00FClkiyet, telif hakk\u0131 ve lisanss\u0131z kopya"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Geistiges Eigentum: Autorenrechte, Eigentum, Urheberrecht und Copyleft"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Immateriella r\u00E4ttigheter:  upphovsr\u00E4tt, \u00E4gander\u00E4tt, copyright och copyleft"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intellectual property: author's rights, ownership, copyright and copyleft"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intellectueel eigendomsrecht: auteursrechten, eigendom, copyright en copyleft"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Propiedad Intelectual: derechos de autor, de propiedad, copyright y permiso de copia"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Propietat intel\u2022lectual: drets d'autor, copyright i copyleft"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Propriedade intelectual: direitos e propriedade autorais, copyright e copyleft"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Proprietatea intelectual\u0103: drepturile de autor, de\u021Binatorii drepturilor, copyright \u0219i copyleft"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Propriet\u00E0 intellettuale: diritti d'autore, propriet\u00E0, copyright e permesso di copia"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Propri\u00E9t\u00E9 intellectuelle: droits d'auteur, propri\u00E9t\u00E9, copyright et copyleft"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03BD\u03B5\u03C5\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03B9\u03B4\u03B9\u03BF\u03BA\u03C4\u03B7\u03C3\u03AF\u03B1: \u03B4\u03B9\u03BA\u03B1\u03B9\u03CE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1 \u03C3\u03C5\u03B3\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AD\u03C9\u03BD, \u03BA\u03C5\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1, \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C4\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B1\u03B4\u03B5\u03B9\u03BF\u03B4\u03CC\u03C4\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C0\u03BD\u03B5\u03C5\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03B4\u03B9\u03BA\u03B1\u03B9\u03CE\u03BC\u03B1\u03C4\u03C9\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0442\u0435\u043B\u043B\u0435\u043A\u0442\u0443\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0441\u043E\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0430\u0432\u0442\u043E\u0440\u0441\u043A\u0438\u0435 \u043F\u0440\u0430\u0432\u0430, \u043F\u0440\u0430\u0432\u043E\u043E\u0431\u043B\u0430\u0434\u0430\u0442\u0435\u043B\u044C, \u0430\u0432\u0442\u043E\u0440\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u0430\u0432\u043E \u0438 \u043E\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0430\u0432\u0442\u043E\u0440\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u0430\u0432\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643\u0631\u064A\u0629: \u062D\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0644\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064A\u0629 \u0648\u062D\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0634\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062D\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062A\u0631\u0648\u0643\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "W\u0142asno\u015B\u0107 intelektualna, prawa autorskie, prawo w\u0142asno\u015Bci, copyright i copyleft"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Mass_media> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Mass_media> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Medio_de_comunicaci%C3%B3n_de_masas> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/M%C3%A9dias_de_masse> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Meios_de_comunica%C3%A7%C3%A3o_social> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/302.23/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kitle ileti\u015Fim ara\u00E7lar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Masm\u00E9dia"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Massamedia"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Massenmedien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mass media"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mass media"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mass media"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mass media"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Massmedia"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mass m\u00E9dia"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Meios de comunica\u00E7\u00E3o de massas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mitjans de comunicaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rodki masowego przekazu"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03AD\u03C3\u03B1 \u03BC\u03B1\u03B6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043C\u0430\u0441\u0441\u043E\u0432\u043E\u0439 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUMM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUPA> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/PU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/PUPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industrial property: patents"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Biography> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Biography> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Biograf%C3%ADa> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Biographie> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Biografia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/920/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biografias"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biografie"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biografie"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biografien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biografie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biografier"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biografies"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biografie\u00EBn"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biografii"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biograf\u00EDa"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biographies"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biographies"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biyografiler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0392\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0411\u0438\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0633\u064A\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062A\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgisayar ve telekominikasyon end\u00FCstrisi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer and telecommunication industry"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer e industria della telecomunicazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer- en telecommunicatie-industrie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Computer- und Telekommunikationsindustrie"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dator- och telekomindustri"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ind\u00FAstria del hardware i telecomunicacions"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ind\u00FAstrias da inform\u00E1tica e telecomunica\u00E7\u00F5es"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industria computerelor \u0219i a telecomunica\u021Biilor"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industria de los ordenadores y telecomunicaciones"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industrie de l'informatique et des t\u00E9l\u00E9communications"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Po\u010D\u00EDta\u010Dov\u00FD a telekomunika\u010Dn\u00ED pr\u016Fmysl"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Przemys\u0142 informatyczny i telekomunikacyjny"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0392\u03B9\u03BF\u03BC\u03B7\u03C7\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B7\u03BB\u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03B9\u03CE\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041A\u043E\u043C\u043F\u044C\u044E\u0442\u0435\u0440\u043D\u0430\u044F \u0438 \u0442\u0435\u043B\u0435\u043A\u043E\u043C\u043C\u0443\u043D\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u0430\u044F \u0438\u043D\u0434\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062D\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0649 \u0648\u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062A\u0635\u0627\u0644\u0627\u062A \u0627\u0644\u0633\u0644\u0643\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0627\u0633\u0644\u0643\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Curricula> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Curricula> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Curr%C3%ADculo_%28educaci%C3%B3n%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/020.7/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aspecte curiculare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aspecten van curricula"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aspectos de los curricula"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aspekty kurikul\u00ED (obsahu vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED, u\u010Debn\u00EDch pl\u00E1n\u016F a osnov)"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aspetos curriculares"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aspetti dei curricula"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Curricula aspects"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Formation initiale"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lernpl\u00E4ne"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L\u00E4roplansaspekter"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00FCfredat ile ilgili hususlar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plans d\u2019estudi"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Programy kszta\u0142cenia"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C4\u03C5\u03C7\u03AD\u03C2 \u03C0\u03C1\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03BC\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u03C3\u03C0\u03BF\u03C5\u03B4\u03CE\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u0441\u043F\u0435\u043A\u0442\u044B \u0443\u0447\u0435\u0431\u043D\u044B\u0445 \u043F\u0440\u043E\u0433\u0440\u0430\u043C\u043C"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062C\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0647\u062C"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Education> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Education> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Educaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/%C3%89ducation> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Educa%C3%A7%C3%A3o> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/020.7/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bildung und Erziehung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Education"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Educa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Educa\u021Bie"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Edukacja"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "E\u011Fitim"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Formaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Formaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Formazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Onderwijs"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00C9ducation"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062A\u0639\u0644\u064A\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Utbildning"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/P> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/020/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCBI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCCT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCCU> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCED> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCOA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCOS> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCPR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Beroep en opleiding"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Bransch, yrke och utbildning"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. End\u00FCstri, meslek ve e\u011Fitim"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Ind\u00FAstria, professi\u00F3 i formaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Industria, profesi\u00F3n y formaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Industria, professione e formazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Industrie, Beruf und Bildung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Industrie, profesie \u0219i educa\u021Bie"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Industrie, profession et \u00E9ducation"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Industry, profession and education"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Pr\u016Fmysl, profese, vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Przemys\u0142, zaw\u00F3d, edukacja"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. Setor de atividade, profiss\u00E3o e educa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. \u0392\u03B9\u03BF\u03BC\u03B7\u03C7\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1, \u03B5\u03C0\u03AC\u03B3\u03B3\u03B5\u03BB\u03BC\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B5\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G. \u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u043F\u0440\u043E\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u044F \u0438 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062C. \u0627\u0644\u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 \u060C \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062A\u0639\u0644\u064A\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Information_industry> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Information_industry> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Industria_de_la_informaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/020.6/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi end\u00FCstrisi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ind\u00FAstria da informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ind\u00FAstria de la informaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industria de la informaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industria dell'informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industria informa\u021Biei"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industrie de l'information"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informatie-industrie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information industry"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationsindustrie"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationsindustri"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informa\u010Dn\u00ED pr\u016Fmysl"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Przemys\u0142 informacyjny"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0392\u03B9\u03BF\u03BC\u03B7\u03C7\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u0430\u044F \u0434\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOA> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Open access"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organisaties"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organisationen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organisationer"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organisations"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organitzacions"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organizace"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organizaciones"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organizacje"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organizations"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organiza\u00E7\u00F5es"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organiza\u021Bii"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Organizzazioni"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D6rg\u00FCtler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039F\u03C1\u03B3\u03B1\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03BF\u03AF"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOS> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCOS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Open source software"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCPR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Professional associations"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Software_industry> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Software_industry> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Industria_del_software> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Ind%C3%BAstria_de_software> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ind\u00FAstria del software"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ind\u00FAstria do software"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industria del software"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industria del software"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industrie du logiciel"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Industrie software"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Programvaruindustri"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Przemys\u0142 oprogramowania"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Softwareindustrie"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software-industrie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Software industry"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Softwarov\u00FD pr\u016Fmysl"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0392\u03B9\u03BF\u03BC\u03B7\u03C7\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1 \u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03C3\u03BC\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0440\u0435\u0434\u043F\u0440\u0438\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043F\u043E \u043F\u0440\u043E\u0433\u0440\u0430\u043C\u043C\u043D\u043E\u043C\u0443 \u043E\u0431\u0435\u0441\u043F\u0435\u0447\u0435\u043D\u0438\u044E"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0645\u062C\u064A\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCSO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Yaz\u0131l\u0131m end\u00FCstrisi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/023/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mitarbeiterstab"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personal"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personal"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personal"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personal"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personel"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personel"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Personnel"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Person\u00E1l"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pessoal"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Staff"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Staff"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C0\u03B9\u03BA\u03CC"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u043E\u0442\u0440\u0443\u0434\u043D\u0438\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0638\u0641\u064A\u0646"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Werknemers"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Training> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Training> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Entrenamiento> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Formation_professionnelle> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Forma%C3%A7%C3%A3o_profissional> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/020.71/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Addestramento"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Capacitaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Capacitaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Formation continue"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Forma\u00E7\u00E3o/Treinamento"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Instruire"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Staj"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Szkolenie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Training"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Training"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160kolen\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039A\u03B1\u03C4\u03AC\u03C1\u03C4\u03B9\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062A\u062F\u0631\u064A\u0628"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Undervisning"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SCTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Weiterbildung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Library_acquisitions> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Library_acquisitions> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.2/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aankopen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Achizi\u021Bii"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Acquisitions"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Acquisitions"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Adquisiciones"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Adquisici\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Akquisen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Akvizice"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aquisi\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aquisizioni"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00F6rv\u00E4rv"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gromadzenie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sa\u011Flama"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03BF\u03C3\u03BA\u03C4\u03AE\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041A\u043E\u043C\u043F\u043B\u0435\u043A\u0442\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0627\u0642\u062A\u0646\u0627\u0621"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Library_circulation> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Library_circulation> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Biblioteca> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Biblioth%C3%A8que#cite_ref-3> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Biblioteca> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ciculaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Circolazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Circulaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Circulation"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Circula\u00E7\u00E3o (empr\u00E9stimo e leitura presencial)"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cirkulation"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dola\u015F\u0131m"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Leenverkeer"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mi\u0219carea fondului"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u00EAt"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B1\u03BD\u03B5\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0412\u044B\u0434\u0430\u0447\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0625\u0639\u0627\u0631\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Udost\u0119pnianie zbior\u00F3w"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "V\u00FDp\u016Fj\u010Dn\u00ED slu\u017Eba"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zirkulation"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Document_delivery> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Document_delivery> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.62/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Aflevering van documenten"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Belge sa\u011Flama"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Document delivery"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Document delivery"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dod\u00E1v\u00E1n\u00ED dokument\u016F"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dokumentanskaffning"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dokumentenlieferung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dostarczanie dokument\u00F3w"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fornecimento de documentos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fourniture de documents"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Furnizarea documentelor"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Obtenci\u00F3 de documents"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u00E9stamo"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03BF\u03BB\u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03C1\u03BF\u03BC\u03AE\u03B8\u03B5\u03B9\u03B1 \u03AC\u03C1\u03B8\u03C1\u03C9\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0414\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043A\u0430 \u0434\u043E\u043A\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\u043E\u0432"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062A\u0633\u0644\u064A\u0645  \u0627\u0644\u0648\u062B\u064A\u0642\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Digitization> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Digitization> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Digitalizaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Num%C3%A9risation> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Digitaliza%C3%A7%C3%A3o> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.02/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalisering"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalisering"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalisierung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalitzaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalizace"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalizaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalizacja"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitaliza\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalizzazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitizare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitization"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Num\u00E9risation"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Say\u0131salla\u015Ft\u0131rma"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A8\u03B7\u03C6\u03B9\u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B7\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041E\u0446\u0438\u0444\u0440\u043E\u0432\u043A\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0631\u0642\u0645\u0646\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Digital_preservation> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Digital_preservation> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Preservaci%C3%B3n_digital> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Preserva%C3%A7%C3%A3o_digital> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.8/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Conservaci\u00F3n digital"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Conservation num\u00E9rique"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Conservazione digitale"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitale Konservierung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitale preservering"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digital preservation"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digitalt bevarande"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dijital koruma"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dlouhodob\u00E1 ochrana digit\u00E1ln\u00EDch dokument\u016F"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ochrona materia\u0142\u00F3w cyfrowych"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Preservaci\u00F3 digital"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Preserva\u00E7\u00E3o digital"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prezervare digital\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A8\u03B7\u03C6\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u03B4\u03B9\u03B1\u03C4\u03AE\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0426\u0438\u0444\u0440\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0441\u043E\u0445\u0440\u0430\u043D\u0435\u043D\u0438\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062D\u0641\u0638 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645\u064A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/O> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SEAC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SECI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SEDD> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SEDI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SEDP> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. K\u00FCt\u00FCphaneler, ar\u015Fivler ve m\u00FCzelerde teknik hizmetler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Serveis t\u00E8cnics en biblioteques, arxius i museus"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Services techniques des biblioth\u00E8ques, archives et mus\u00E9es"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Servicii tehnice \u00EEn biblioteci, arhive \u0219i muzee"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Servicio t\u00E9cnico en bibliotecas, archivos y museos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Servi\u00E7os t\u00E9cnicos em bibliotecas, arquivos e museus"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Servizi tecnici in biblioteche, archivi e musei"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Technical services in libraries, archives and museums"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Technick\u00E9 slu\u017Eby v knihovn\u00E1ch, archivech a muze\u00EDch"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Technische diensten in bibliotheken, archieven en musea"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Technische Dienstleistungen in Bibliotheken, Archiven und Museen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Tekniska tj\u00E4nster i bibliotek, arkiv och museer"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. \u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C5\u03C0\u03B7\u03C1\u03B5\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03C3\u03B5 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B5\u03C2, \u03B1\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03AF\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. \u0422\u0435\u0445\u043D\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0443\u0441\u043B\u0443\u0433\u0438 \u0432 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430\u0445, \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432\u0430\u0445 \u0438 \u043C\u0443\u0437\u0435\u044F\u0445s"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J. Us\u0142ugi fachowe w bibliotekach, archiwach i muzeach"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062C. \u0627\u0644\u062E\u062F\u0645\u0627\u062A \u0627\u0644\u0641\u0646\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A\u060C \u0627\u0644\u0645\u062D\u0641\u0648\u0638\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u0645\u062A\u0627\u062D\u0641"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Interlibrary_loan> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Interlibrary_loan> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Pr%C3%AAt_entre_biblioth%C3%A8ques> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.2/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Empr\u00E9stimo interbibliotec\u00E1rio"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fernleihe"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fj\u00E4rrl\u00E5n"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Interbibliothecair leenverkeer"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Interlibrary loans"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K\u00FCt\u00FCphaneleraras\u0131 \u00F6d\u00FCn\u00E7 verme"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Meziknihovn\u00ED v\u00FDp\u016Fj\u010Dn\u00ED slu\u017Eba"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prestiti interbibliotecari"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u00E9stamo interbibliotecario"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u00E9stec interbibliotecari"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u00EAt entre biblioth\u00E8ques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00CEmprumut interbibliotecar"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B9\u03B1\u03B4\u03B1\u03BD\u03B5\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0435\u0436\u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u0447\u043D\u044B\u0439 \u0430\u0431\u043E\u043D\u0435\u043C\u0435\u043D\u0442"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0625\u0639\u0627\u0631\u0629 \u0628\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEIL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wypo\u017Cyczenia mi\u0119dzybiblioteczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Paper_conservation> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Paper_conservation> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Conservaci%C3%B3n_y_restauraci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Conservation_des_documents> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Preserva%C3%A7%C3%A3o_%28arquivologia_e_biblioteconomia%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Conservarea documentelor pe suport de h\u00E2rtie"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Conservation des imprim\u00E9s"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Conservazione del materiale cartaceo"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ka\u011F\u0131t koruma"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Konservierung von Dokumenten"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ochrana pap\u00EDrov\u00FDch dokument\u016F"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ochrona papieru"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Paper preservation"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Papier preservering"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Papperskonservering"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Preservaci\u00F3n de material impreso"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Preservaci\u00F3 (paper)"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Preserva\u00E7\u00E3o de papel"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B9\u03B1\u03C4\u03AE\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7 \u03B5\u03BD\u03C4\u03CD\u03C0\u03BF\u03C5"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u043E\u0445\u0440\u0430\u043D\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u043E\u043A\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEPP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062D\u0641\u0638  \u0627\u0644\u0648\u0631\u0642\u0649"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Records_management> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Records_management> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.317/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Buchf\u00FChrung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Captura de registro"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cattura di un record"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Evidence dokument\u016F"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ewidencja zbior\u00F3w"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gest\u00E3o de registos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Journalf\u00F6ring"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kay\u0131t tutma"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Manteniment de cat\u00E0legs"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Record keeping"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Registers bijhouden"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Suivi des transactions"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u021Ainerea eviden\u021Bei"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03B9\u03BF\u03B8\u03AD\u03C4\u03B7\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0425\u0440\u0430\u043D\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0437\u0430\u043F\u0438\u0441\u0435\u0439"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SERK> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062D\u0641\u0638 \u0627\u0644\u0633\u062C\u0644\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Periodical_publication> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Periodical_publication> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Publicaci%C3%B3n_peri%C3%B3dica> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Publication_p%C3%A9riodique> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Peri%C3%B3dico> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.2/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Administration av seriella publikationer"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Boekenserie management"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gestion des p\u00E9riodiques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gestione dei seriali"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gesti\u00F3 de publicacions peri\u00F2diques"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gesti\u00F3n de publicaciones seriadas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gest\u00E3o de publica\u00E7\u00F5es seriadas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Managementul periodicelor"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Serials management"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Spr\u00E1va seri\u00E1l\u016F"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00FCreli yay\u0131n y\u00F6netimi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B9\u03B1\u03C7\u03B5\u03AF\u03C1\u03B9\u03C3\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03B5\u03BA\u03B4\u03CC\u03C3\u03B5\u03C9\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0423\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0625\u062F\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062A\u0633\u0644\u0633\u0644\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zarzadzanie wydawnictwami ci\u0161g\u0142ymi"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SESM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zeitschriftenverwaltung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Stock-taking> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Stock-taking> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Inventario> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Inventaire> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Estoque> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bestandsaufnahme"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Depo say\u0131m\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inventaire"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inventariare"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inventaria\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inventari"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inventario"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inventarisatie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inventar"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inventering"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pasportizace"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Skontrum"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Stock taking"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C0\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AE"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0432\u0435\u043D\u0442\u0430\u0440\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEST> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062C\u0631\u062F"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ay\u0131klama"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Descarte"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deselec\u021Bia"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D\u00E9sherbage"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Esporgada"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Expurgo"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gallrade"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gli arretrati"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "R\u00FCcknahme"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Schrappen en verwijderen."@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Selekcja zbior\u00F3w"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00DAbytky"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C0\u03BF\u03C3\u03CD\u03C1\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u0441\u043A\u043B\u044E\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438\u0437 \u0444\u043E\u043D\u0434\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0625\u0633\u062A\u0628\u0639\u0627\u062F\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SEWI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Withdrawals"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.1714/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archiefmateriaal"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archival materials"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archivierte Materialien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archivn\u00ED materi\u00E1ly"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Archiwalia"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Arkivmaterial"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ar\u015Fiv materyalleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Documents d'archives"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materiais de arquivo"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Material de archivo"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materiale de arhiv\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materiali d'archivio"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materials d\u2019arxiu"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03B9\u03B1\u03BA\u03CC \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u0440\u0445\u0438\u0432\u043D\u044B\u0435 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062F \u0627\u0644\u0623\u0631\u0634\u064A\u0641\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Multimedia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Multimedia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Multimedia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Multim%C3%A9dia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Multim%C3%A9dia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.174/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Audiovisivi, materiali multimediali"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Audiovisuais, multim\u00E9dia"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Audio-visual, Multimedia, TV"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Audiovisuals, multim\u00E8dia"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Audiovisual y material multimedia"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Audiovisueel en multimedia materiaal"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Audio-visuell, Multimedia"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Audiovisuel, multim\u00E9dia"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Audio-vizual, Multimedia"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Audiovizu\u00E1ln\u00ED dokumenty, Multim\u00E9dia"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "AV-media, Multimedia"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G\u00F6rsel-i\u015Fitsel, \u00E7oklu ortam"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materia\u0142y audiowizualne, Multimedia"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039F\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03B1\u03BA\u03BF\u03C5\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC, \u03C0\u03BF\u03BB\u03C5\u03BC\u03AD\u03C3\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u0443\u0434\u0438\u043E\u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0435 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u044B, \u043C\u0443\u043B\u044C\u0442\u0438\u043C\u0435\u0434\u0438\u0439\u043D\u044B\u0435 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0633\u0645\u0639\u064A\u0629 -\u0627\u0644\u0628\u0635\u0631\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0633\u0627\u0626\u0637 \u0627\u0644\u0645\u062A\u0639\u062F\u062F\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOBB> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOBB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOBB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOBB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliography"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/CD-ROM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/CD-ROM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/CD-ROM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/CD-ROM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/CD-ROM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROMs"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "CD-ROM"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Optical storage"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039F\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03AF \u03B4\u03AF\u03C3\u03BA\u03BF\u03B9"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063A\u0648\u0637"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Database> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Database> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Base_de_datos> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Base_de_donn%C3%A9es> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Banco_de_dados> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.04/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bases de dades, xarxes de base de dades"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bases de Dados e Redes de Bases de Dados"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bases de datos y redes de bases de datos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bases de donn\u00E9es et r\u00E9seaux de bases de donn\u00E9es"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Basi dati e base dati in rete"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Baze de date \u0219i interconectarea bazelor de date"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bazy danych tradycyjne i sieciowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Databanken en databanknetwerken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Databaser och Databasn\u00E4tverk"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Databases and Database Networking"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Datab\u00E1ze a s\u00EDt\u011B datab\u00E1z\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Datenbanken und Vernetzung von Datenbanken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0392\u03AC\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03B4\u03B5\u03B4\u03BF\u03BC\u03AD\u03BD\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B4\u03B9\u03BA\u03C4\u03CD\u03C9\u03C3\u03B7 \u0392\u0394"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0411\u0430\u0437\u044B \u0434\u0430\u043D\u043D\u044B\u0445 \u0438 \u0441\u0435\u0442\u0435\u0432\u044B\u0435 \u0431\u0430\u0437\u044B \u0434\u0430\u043D\u043D\u044B\u0445"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0642\u0648\u0627\u0639\u062F \u0627\u0644\u0628\u064A\u0627\u0646\u0627\u062A \u0648\u0634\u0628\u0643\u0627\u062A \u0642\u0627\u0639\u062F\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064A\u0627\u0646\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Veri tabanlar\u0131 ve veri taban\u0131 a\u011Flar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/E-book> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/E-book> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Libro_electr%C3%B3nico> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Livre_%C3%A9lectronique> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Livro_digital> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/011.39/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C\u0103r\u021Bi electronice"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-boeken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-Books"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-books"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-b\u00F6cker"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-kitaplar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Elektronick\u00E9 knihy"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ksi\u0161\u017Cki elektroniczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Libri elettronici"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Libros electr\u00F3nicos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Livres \u00E9lectroniques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Livros eletr\u00F3nicos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Llibres digitals"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0397\u03BB\u03B5\u03BA\u03C4\u03C1\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03AF\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u042D\u043B\u0435\u043A\u0442\u0440\u043E\u043D\u043D\u044B\u0435 \u043A\u043D\u0438\u0433\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0643\u062A\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062A\u0631\u0648\u0646\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/E-journal> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/E-journal> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Revista_eletr%C3%B4nica> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/050/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Czasopisma elektroniczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-dergiler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-Journal"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-journal"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Elektronick\u00E9 \u010Dasopisy"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-tidskrifter"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-tijdschriften"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Giornali elettronici"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Revistas electr\u00F3nicas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Revistas eletr\u00F3nicas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reviste electronice"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Revistes digitals"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Revues \u00E9lectroniques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0397\u03BB\u03B5\u03BA\u03C4\u03C1\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AC"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u042D\u043B\u0435\u043A\u0442\u0440\u043E\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0436\u0443\u0440\u043D\u0430\u043B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u062C\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062A\u0631\u0648\u0646\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Electronic_media> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Electronic_media> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/M%C3%ADdia_eletr%C3%B4nica> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/302.23/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digital media"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Electronic media"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Elektronick\u00E1 m\u00E9dia"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Elektronik ortam"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Elektronische media."@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Elektronische Medien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Material electr\u00F3nico"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materials electr\u00F2nics"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Media electronic\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Media elektroniczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Media elettronici"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Meios eletr\u00F3nicos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00E9dia \u00E9lectroniques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0397\u03BB\u03B5\u03BA\u03C4\u03C1\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03BC\u03AD\u03C3\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u042D\u043B\u0435\u043A\u0442\u0440\u043E\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043C\u0430\u0441\u0441\u043E\u0432\u043E\u0439 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062A\u0631\u0648\u0646\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/302.231/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-bronnen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-kaynaklar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Elektronick\u00E9 zdroje"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-Resourcen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-resources"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "e-resurser"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Recursos digitals"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Recursos electr\u00F3nicos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Recursos eletr\u00F3nicos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ressources \u00E9lectroniques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Resurse electronice"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Risorse elettroniche"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0397\u03BB\u03B5\u03BA\u03C4\u03C1\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C0\u03B7\u03B3\u03AD\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u042D\u043B\u0435\u043A\u0442\u0440\u043E\u043D\u043D\u044B\u0435  \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062F \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062A\u0631\u0648\u0646\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zasoby elektroniczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Grey_literature#The_Definition_of_Grey_Literature> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Grey_literature#The_Definition_of_Grey_Literature> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Literatura_gris> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Litt%C3%A9rature_grise> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.3436/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Graue Literatur"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gray literature"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grijze literatuur"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gri yay\u0131nlar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gr\u00E5 litteratur"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Letteratura grigia"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Literatura cinzenta"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Literatura grisa"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Literatura gris"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Literatur\u0103 gri"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Litt\u00E9rature grise"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Szara literatura"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160ed\u00E1 literatura"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0393\u03BA\u03C1\u03AF\u03B6\u03B1 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0435\u0440\u0430\u044F \u043B\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0625\u0646\u062A\u0627\u062C \u0627\u0644\u0641\u0643\u0631\u064A \u0634\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0648\u0631"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/O> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/028/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOAR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOAV> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOBB> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOCD> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SODB> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOEB> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOEJ> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOEL> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOER> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOGR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Bilgi kaynaklar\u0131, ta\u015F\u0131y\u0131c\u0131lar ve kanallar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Fontes de informa\u00E7\u00E3o, suportes, canais"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Fonts d'informaci\u00F3, suports, canals"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Informatiebronnen, -supports, -kanalen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Informationsk\u00E4llor, underh\u00E5ll, kanaler"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Information sources, supports, channels"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Informationsquellen, Unterst\u00FCtzung, Kan\u00E4le"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Informa\u010Dn\u00ED zdroje, podpora, kan\u00E1ly"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Recursos de informaci\u00F3n, soportes, multimedia"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Risorse dell'informazione, supporti, mezzi"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. R\u00F3d\u0142a informacji, no\u015Bniki i kana\u0142y informacyjne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Sources d'information, supports et canaux"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. Surse informa\u021Bionale, suporturi, canale"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. \u03A0\u03B7\u03B3\u03AD\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2, \u03C5\u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AE\u03C1\u03B9\u03BE\u03B7, \u03B4\u03AF\u03B1\u03C5\u03BB\u03BF\u03B9"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "H. \u0418\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u044B, \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0431\u0435\u0441\u043F\u0435\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435, \u0438\u0441\u0442\u043E\u0447\u043D\u0438\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0647 . \u0645\u0635\u0627\u062F\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u060C \u062F\u0639\u0645 \u060C \u0642\u0646\u0648\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Microform> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Microform> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Microfilm> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Microfilm> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Microfilme> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Microformas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Microformas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Microformate"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Microformat"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Microforme"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Microformes"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Microformes"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Microforms"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Microforms"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mikroformen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mikroformlar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mikroformy"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mikroformy"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B9\u03BA\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03BC\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0438\u043A\u0440\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOMI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u064A\u0643\u0631\u0648\u0641\u0648\u0631\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Host_%28network%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Host_%28network%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Host> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Ordinateur_h%C3%B4te> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Servidor> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/004.36/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G\u0103zduire online"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Host in rete"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Online datab\u00E1zov\u00E1 centra"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Onlinehosting"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Online Hosts"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Online hosts"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Online hosts"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Serveurs en ligne"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Servidores em-linha"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Servidors en l\u00EDnia"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Serwery internetowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemas de alojamiento"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00C7evrimi\u00E7i sunucular"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C5\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1 \u03C0\u03B1\u03C1\u03BF\u03C7\u03AE\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0442\u0435\u0440\u043D\u0435\u0442 \u0443\u0437\u043B\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0645\u0636\u064A\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062A\u0631\u0646\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alte materiale dec\u00E2t cele tip\u0103rite"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bas\u0131l\u0131 olmayan materyaller"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Documents non imprim\u00E9s"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Icke tryckt material"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materiais n\u00E3o-impressos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materiales no impresos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materiali non a stampa"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materials no impresos"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Neti\u0161t\u011Bn\u00E9 materi\u00E1ly"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nicht-Printmaterialien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Niet-gedrukt materiaal"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Non-print materials"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u008Fr\u00F3d\u0142a niedrukowane"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B7 \u03AD\u03BD\u03C4\u03C5\u03C0\u03BF \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041D\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u044B\u0435 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SONP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062F \u063A\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0648\u0639\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/OPAC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/OPAC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/OPAC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Cat%C3%A1logo_en_l%C3%ADnea> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cat\u00E1logos em-linha de acesso p\u00FAblico (OPAC's)"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gli OPAC"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Komputerowe katalogi biblioteczne (OPAC)"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPAC"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPAC'lar (\u00C7evrimi\u00E7i Kitap Katalog Tarama) sistemleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPACs"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPACs"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPACs"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPACs"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPAC's"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPACs"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPAC-uri"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPACy"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C5\u03C4\u03BF\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B7\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF\u03B9 \u03BA\u03B1\u03C4\u03AC\u03BB\u03BF\u03B3\u03BF\u03B9 \u03B1\u03BD\u03BF\u03B9\u03BA\u03C4\u03AE\u03C2 \u03C0\u03C1\u03CC\u03C3\u03B2\u03B1\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0443\u0431\u043B\u0438\u0447\u043D\u044B\u0435 \u043A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u0433\u0438 \u043E\u0442\u043A\u0440\u044B\u0442\u043E\u0433\u043E \u0434\u043E\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0641\u0647\u0627\u0631\u0633 \u0625\u0644\u0643\u062A\u0631\u0648\u0646\u064A\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062E\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0644\u0644\u0623\u0648\u0639\u064A\u0629 \u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u0642\u062A\u0646\u064A\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Serials> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Serials> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Peri%C3%B3dico_%28publicaci%C3%B3n%29&redirect=no> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/P%C3%A9riodique> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Peri%C3%B3dico> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/050/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Czasopisma, gazety"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Periodicals, Newspapers"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Periodice, Pres\u0103 scris\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Periodici, Giornali"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Periodika, Noviny"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peri\u00F3dicos, jornais"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u00E9riodiques, journaux"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Publicacions peri\u00F2diques, diaris"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Revistas, diarios"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00FCreli yay\u0131nlar, Gazeteler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tidskrifter, Dagstidningar"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tijdschriften, kranten"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B5\u03BA\u03B4\u03CC\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2, \u03B5\u03C6\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F, \u0433\u0430\u0437\u0435\u0442\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062F\u0648\u0631\u064A\u0627\u062A \u060C \u0627\u0644\u0635\u062D\u0641"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zeitschriften, Zeitungen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Web_portal> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Web_portal> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Portal_%28Internet%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Portail_web> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Portal_%28internet%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.04/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Poortlokaties"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portails web"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portais"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portale"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portale"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portaler"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portales"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portali"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portallar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portals d\u2019Internet"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portals"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Portaluri"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Port\u00E1ly (WWW)"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03CD\u03BB\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u043E\u0440\u0442\u0430\u043B\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0628\u0648\u0627\u0628\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/070.17/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bas\u0131l\u0131 materyaller"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Documents imprim\u00E9s"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drukwerk"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materiais impressos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materiale tip\u0103rite"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materiali a stampa"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Material impreso"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materials impresos"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Materia\u0142y drukowane"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Printmaterialien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Print materials"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ti\u0161t\u011Bn\u00E9 materi\u00E1ly"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tryckt material"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0388\u03BD\u03C4\u03C5\u03C0\u03BF \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u044B\u0435 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062F \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0648\u0639\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/090/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C\u0103r\u021Bi rare \u0219i manuscrise"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cymelia i r\u0119kopisy"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Libri rari e manoscritti"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Libros raros y manuscritos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Livres rares et manuscrits"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Livros raros e manuscritos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Llibres rars, manuscrits"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nadir eserler ve el yazmalar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rara b\u00F6cker och manuskript"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rare books and manuscripts"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seltene B\u00FCcher und Manuskripte"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Star\u00E9 tisky a rukopisy"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C0\u03AC\u03BD\u03B9\u03B1 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03CC\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0420\u0435\u0434\u043A\u0438\u0435 \u043A\u043D\u0438\u0433\u0438 \u0438 \u0440\u0443\u043A\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0643\u062A\u0628 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062F\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062E\u0637\u0648\u0637\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zeldzame boeken en manuscripten"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Repository_%28publishing%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Repository_%28publishing%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Repositorio> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/D%C3%A9p%C3%B4t_%28informatique%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Reposit%C3%B3rio> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ar\u015Fivler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Depositi"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Depozite electronice"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D\u00E9p\u00F4ts, archives institutionnelles"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Elektroniska arkiv"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Repositorien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Repositories"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Repositories"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Repositorios"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Repositoris (inclosos OAI o no)"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reposit\u00F3rios"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Repozit\u00E1\u0159e"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Repozytoria"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03C0\u03BF\u03B8\u03B5\u03C4\u03AE\u03C1\u03B9\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0420\u0435\u043F\u043E\u0437\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SORP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0645\u0633\u062A\u0648\u062F\u0639\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/SO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Web_page> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Web_page> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/P%C3%A1gina_web> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Page_web> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/P%C3%A1gina_web> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.04/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pages web"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pagine web"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pagini web"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u00E0gines web"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u00E1ginas web"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u00E1ginas Web"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Strony internetowe"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C3\u03B5\u03BB\u03AF\u03B4\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0412\u044D\u0431 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u0438\u0446\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0635\u0641\u062D\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Webbsidor"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Webov\u00E9 str\u00E1nky"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Web pages"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Webpagina's"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Web sayfalar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/SOWW> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Webseiten"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THBB> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THBB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TH> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THBB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THBB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliology"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THBC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THBC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TH> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THBC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THBC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Book Culture"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TH> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Beziehungen zwischen Bibliotheks- und Informationswissenschaften mit anderen Bereichen, wie etwa der Informatik, Kommikationswissenschaften oder Kognitionswissenschaften"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K\u00FCt\u00FCphanecilik ve bilgi bilimlerinin; programlama, ileti\u015Fim bilimleri ve bili\u015Fsel bilimler gibi alanlarla ili\u015Fkisi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relaci\u00F3 de la Biblioteconomia i Documentaci\u00F3 amb altres disciplines"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relaci\u00F3n de la biblioteconom\u00EDa y las ciencias de la informaci\u00F3n con otros campos tales como inform\u00E1tica, ciencias de la comunicaci\u00F3n y ciencias cognitivas"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relaties tussen de informatie- en bibliotheekwetenschap en andere vakgebieden zoals computer-, communicatie- en cognitiewetenschap."@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relation mellan biblioteks- och informationsvetenskap och andra \u00E4mnen s\u00E5 som dator- och kommunikationsvetenskap samt kognitionsvetenskap"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relations des sciences de l'information et de la documentation avec d'autres domaines comme l'informatique et les sciences cognitives"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relationship of library and information science with other fields such as computing and communication science and cognitive science"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rela\u00E7\u00E3o entre biblioteconomia e ci\u00EAncia da informa\u00E7\u00E3o com outros campos tais como inform\u00E1tica, ci\u00EAncia da comunica\u00E7\u00E3o e ci\u00EAncia cognitiva"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rela\u021Bia \u0219tiin\u021Bei informarii cu alte domenii precum \u0219tiin\u021Ba calculatoarelor \u0219i a comunicarii \u0219i \u0219tiin\u021Bele cognitive"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Relazione della Biblioteconomia e della Scienza dell'Informazione con altre discipline come Informatica, Scienza della Comunicazione e Scienze Cognitive"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C7\u03AD\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B7\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03AC\u03BB\u03BB\u03B1 \u03C0\u03B5\u03B4\u03AF\u03B1, \u03CC\u03C0\u03C9\u03C2 \u03BF\u03B9 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B5\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0432\u044F\u0437\u044C \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u0447\u043D\u043E\u0439 \u0438 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u043E\u0439 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0438 \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043C\u0438 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044F\u043C\u0438 \u0441 \u0442\u0430\u043A\u0438\u043C\u0438 \u043A\u0430\u043A  \u0432\u044B\u0447\u0438\u0441\u043B\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0435 \u0438 \u043A\u043E\u043C\u043C\u0443\u043D\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0435 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0438 \u0438 \u043A\u043E\u0433\u043D\u0438\u0442\u0438\u0432\u043D\u0430\u044F \u043D\u0430\u0443\u043A\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064A\u0646 \u0639\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0645\u0639 \u063A\u064A\u0631\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062C\u0627\u0644\u0627\u062A \u0645\u062B\u0644 \u0639\u0644\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062D\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0622\u0644\u064A \u0648\u0627\u0644\u0627\u062A\u0635\u0627\u0644\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0631\u0641\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vztah knihovn\u00ED a informa\u010Dn\u00ED v\u011Bdy k jin\u00FDm obor\u016Fm jako po\u010D\u00EDta\u010Dov\u00E1 a komunika\u010Dn\u00ED v\u011Bda a kognitivn\u00ED v\u011Bda"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zwi\u0161zki bibliotekoznawstwa i nauki o informacji z innymi dyscyplinami takimi, jak informatyka, nauka o komunikacji, kognitywistka"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCT> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TH> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THCT> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Communication theory"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/T> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/020.1/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/THBB> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/THBC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/THCO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/THCT> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/THJO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/THSC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Aspecte generale \u0219i teoretice pentru biblioteci \u0219i managementul informa\u021Biei"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Aspectos te\u00F3ricos y generales de la informaci\u00F3n y documentaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Aspects th\u00E9oriques et g\u00E9n\u00E9raux des biblioth\u00E8ques et de l'information"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Aspekty og\u00F3lne i teoretyczne dotycz\u0161ce bibliotek i informacji"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Aspetos te\u00F3ricos e gerais de bibliotecas e informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Aspetti teoretici e generali delle biblioteche e dell'informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Biblioteconomia i Documentaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Bilgi ve k\u00FCt\u00FCphanelerin teorik ve genel y\u00F6nleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Teoretick\u00E9 a obecn\u00E9 aspekty knihoven a informac\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Teoretiska och allm\u00E4nna aspekter av bibliotek och information"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Theoretical and general aspects of libraries and information"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Theoretische en algemene aspecten van het informatie- en bibliotheekwezen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. Theoretische und allgemeine Aspekte von Bibliotheken und Informationen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. \u0398\u03B5\u03C9\u03C1\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B3\u03B5\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2  \u03C0\u03C4\u03C5\u03C7\u03AD\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03CE\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A. \u0422\u0435\u043E\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438 \u043E\u0431\u0449\u0438\u0435 \u043D\u0430\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A \u0438 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TH> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0623. \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062C\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TH> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Library_science> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Library_science> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Biblioteconom%C3%ADa> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Sciences_de_l%27information_et_des_biblioth%C3%A8ques> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Ci%C3%AAncia_da_informa%C3%A7%C3%A3o#Ci.C3.AAncia_da_informa.C3.A7.C3.A3o_e_Biblioteconomia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/003.54/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotheks- und Informationstheorien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi teorisi ve k\u00FCt\u00FCphane teorisi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationsteori och biblioteksteori"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information theory and library theory"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informa\u010Dn\u00ED teorie a knihovn\u00ED teorie"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teoria da informa\u00E7\u00E3o e da biblioteconomia"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teoria de la Biblioteconomia i Documentaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teoria dell'Informazione e Teoria della Biblioteconomia"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teoria informacji i teoria bibliotekoznawstwa"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teoria informa\u021Biei \u0219i teoria bibliologiei"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teor\u00EDa de la informaci\u00F3n y teor\u00EDa de la biblioteconom\u00EDa"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Theorie van de informatie- en bibliotheekwetenschap"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Th\u00E9orie de l'information et Biblioth\u00E9conomie"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0398\u03B5\u03C9\u03C1\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0422\u0435\u043E\u0440\u0438\u044F \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0442\u0435\u043E\u0440\u0438\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0646\u0638\u0631\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0648\u0646\u0638\u0631\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THJO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THJO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TH> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THJO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THJO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Journalism"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TH> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Library_and_information_science> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Library_and_information_science> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Biblioteconom%C3%ADa> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Sciences_de_l%27information_et_des_biblioth%C3%A8ques> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Biblioteconomia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/020/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ara\u015Ft\u0131rma Alan\u0131 olarak k\u00FCt\u00FCphanecilik ve bilgi bilimleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliologie \u0219i \u0219tiin\u021Bele informarii ca \u0219i domeniu"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteconomia e Ci\u00EAncia da informa\u00E7\u00E3o como campo"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteconomia e scienze dell'informazione come disciplina"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteconomia i Documentaci\u00F3 com a disciplina"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotekoznawstwo i nauka o informacji jako dyscyplina"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioteks- och informationsvetenskap som \u00E4mne"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliotheks- und Informationswissenschaften als Disziplin"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Biblioth\u00E9conomie et science de l'information en tant que discipline"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informatie- en bibliotheekwetenschap als vakgebied"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Knihovn\u00ED a informa\u010Dn\u00ED v\u011Bda jako obor"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "La biblioteconom\u00EDa y la informaci\u00F3n como disciplina"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Library and information science as a field"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0397 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2 \u03C9\u03C2 \u03C0\u03B5\u03B4\u03AF\u03BF"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0411\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u0447\u043D\u0430\u044F \u0438 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u0430\u044F \u043D\u0430\u0443\u043A\u0430 \u043A\u0430\u043A \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044C"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THLI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0639\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0628\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THSC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TH> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/THSC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Scholarly communication"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TH> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Aspecte generale \u0219i teoretice]: nivel general"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Aspectes te\u00F2rics i generals]: nivell general"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Aspetti teoretici e generali]: livello generale"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Teoretisk och Allm\u00E4n]: allm\u00E4n niv\u00E5"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Teoretyczne i og\u00F3lne]: poziom og\u00F3lny"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Teoria e generalidades]: n\u00EDvel geral"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Teorie a obecnosti]: obecn\u00E1 \u00FArove\u0148"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Teorik ve Genel]: genel d\u00FCzey"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Teor\u00EDa y aspectos generales]: nivel general"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Theoretical and General]: general level"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1. [Theoretisch und allgemein]: Allgemeines Niveau"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Theorie en algemeen]: algemeen niveau"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[Th\u00E9orie et g\u00E9n\u00E9ralit\u00E9s]: niveau g\u00E9n\u00E9ral"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[\u0398\u03B5\u03C9\u03C1\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B3\u03B5\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B8\u03AD\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1]:  \u03B3\u03B5\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03B5\u03C0\u03AF\u03C0\u03B5\u03B4\u03BF"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.[\u0422\u0435\u043E\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438 \u043E\u0431\u0449\u0438\u0439]: \u043E\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043E\u0432\u0435\u043D\u044C"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "1.     [ \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631\u064A \u0648 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645] : \u0627\u0644\u0645\u0633\u062A\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Content_analysis> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Content_analysis> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/An%C3%A1lisis_de_contenidos> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Analyse_de_contenu> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/An%C3%A1lise_de_conte%C3%BAdo> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Analisi del contenuto: abstract, indicizzazione, classificazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Analiza con\u021Binutului: abstracte, indexare, clasificare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Analiza zawarto\u015Bci: streszczenia, indeksowanie, klasyfikowanie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Analyse de contenu: r\u00E9sum\u00E9s, indexation, classification"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An\u00E0lisi de contingut"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An\u00E1lise de conte\u00FAdo: resumos, indexa\u00E7\u00E3o, classifica\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An\u00E1lisis de contenido"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Content analysis: abstracting, indexing, classification"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inhaltsanalyse: Zusammenfassungen, Indizierung, Klassifizierungen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inhoudelijke analyse: samenvattingen maken, indexeren, classificeren"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inneh\u00E5llsanalys: sammanfattning, indexering, klassificering"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Obsahov\u00E1 anal\u00FDza: referov\u00E1n\u00ED, indexace, klasifikace"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0130\u00E7erik analizi: \u00F6zetleme, indeksleme, s\u0131n\u0131fland\u0131rma"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03BD\u03AC\u03BB\u03C5\u03C3\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B5\u03C7\u03BF\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF\u03C5, \u03C3\u03CD\u03BD\u03C4\u03B1\u03BE\u03B7 \u03C3\u03CD\u03BD\u03BF\u03C8\u03B7\u03C2, \u03B5\u03C5\u03C1\u03B5\u03C4\u03B7\u03C1\u03AF\u03B1\u03C3\u03B7, \u03C4\u03B1\u03BE\u03B9\u03BD\u03CC\u03BC\u03B7\u03C3\u03B7"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u043D\u0430\u043B\u0438\u0437 \u0441\u043E\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043D\u0438\u044F: \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435, \u0438\u043D\u0434\u0435\u043A\u0441\u0430\u0446\u0438\u044F, \u043A\u043B\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062A\u062D\u0644\u064A\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062D\u062A\u0648\u0649: \u062A\u0644\u062E\u064A\u0635\u060C \u062A\u0643\u0634\u064A\u0641\u060C \u062A\u0635\u0646\u064A\u0641"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRBD> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRBD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRBD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRBD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Data mining, big data"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Cataloging> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Cataloging> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Cat%C3%A1logo_de_biblioteca> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Catalogue_de_biblioth%C3%A8que> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Cataloga%C3%A7%C3%A3o_bibliogr%C3%A1fica> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Catalogaci\u00F3, control bibliogr\u00E0fic"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Catalogaci\u00F3n, control bibliogr\u00E1fico"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Catalogage, contr\u00F4le bibliographique"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Catalogare, control bibliografic"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cataloga\u00E7\u00E3o, controle bibliogr\u00E1fico"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Catalogazione, controllo bibliografico"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cataloging, bibliographic control"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Catalogiseren, bibliografische controle"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Katalogisering, bibliografisk kontroll"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Katalogisierung, bibliografische Kontrolle"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Katalogizace, bibliografick\u00E1 kontrola"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kataloglama, bibliyografik kontrol"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Katalogowanie, rejestracja bibliograficzna"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03BF\u03B3\u03BF\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03B7\u03C3\u03B7, \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03CC\u03C2 \u03AD\u03BB\u03B5\u03B3\u03C7\u03BF\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u0433\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044F. \u0411\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043E\u043D\u0442\u0440\u043E\u043B\u044C"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0641\u0647\u0631\u0633\u0629\u060C \u0648\u0627\u0644\u0636\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0628\u0628\u0644\u064A\u0648\u062C\u0631\u0627\u0641\u064A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi sistemleri ve hizmetlerinin tasar\u0131m\u0131, geli\u015Ftirilmesi, uygulanmas\u0131 ve bak\u0131m\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Conception, d\u00E9veloppement, implantation et maintenance des syst\u00E8mes ou services d'information"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Desenho, desenvolvimento, implementa\u00E7\u00E3o e manuten\u00E7\u00E3o de sistemas e servi\u00E7os de informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Design, development, implementation and maintenance of information systems and services"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Design, Entwicklung, Implementierung und Wartung von Informationssystemen und Diensten"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Design, rozvoj, implementace a \u00FAdr\u017Eba informa\u010Dn\u00EDch syst\u00E9m\u016F a slu\u017Eeb"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Design, sviluppo, implementazione e mantenimento dei servizi e sistemi di informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Designul, dezvoltarea, implementarea \u0219i \u00EEntre\u021Binerea sistemelor informa\u021Bionale \u0219i a serviciilor"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Design, utveckling, implementering och underh\u00E5ll av informationssystem och tj\u00E4nster"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dise\u00F1o, desarrollo, implementaci\u00F3n y mantenimiento de servicios y sistemas de informaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Disseny, desenvolupament, implementaci\u00F3 i manteniment"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ontwerp, ontwikkeling, implementatie en onderhoud van informatiesystemen en -diensten"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Projektowanie, rozbudowa, wdra\u017Canie i konserwacja system\u00F3w i us\u0142ug informacyjnych"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C7\u03B5\u03B4\u03B9\u03B1\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2, \u03B1\u03BD\u03AC\u03C0\u03C4\u03C5\u03BE\u03B7, \u03B5\u03B3\u03BA\u03B1\u03C4\u03AC\u03C3\u03C4\u03B1\u03C3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C4\u03AE\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03CE\u03BD \u03C3\u03C5\u03C3\u03C4\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0414\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D, \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435, \u0432\u043D\u0435\u0434\u0440\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438 \u043F\u043E\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043A\u0430 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0445 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C \u0438 \u0443\u0441\u043B\u0443\u0433"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u062A\u0635\u0645\u064A\u0645\u060C \u0627\u0644\u062A\u0637\u0648\u064A\u0631\u060C \u0627\u0644\u062A\u0646\u0641\u064A\u0630 \u0648\u0627\u0644\u0635\u064A\u0627\u0646\u0629 \u0644\u0646\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u062E\u062F\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Content-control_software> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Content-control_software> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Filtro_de_contenido> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Filtrage_d%27Internet> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Filtro_de_conte%C3%BAdo> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filteren"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtering"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filterung"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtrace"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtrado"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtrage"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtraggio"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtrare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtratge"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtreleme"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtrering"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtros"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Filtrowanie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A6\u03B9\u03BB\u03C4\u03C1\u03AC\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0424\u0438\u043B\u044C\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062A\u0635\u0641\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRGD> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRGD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRGD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRGD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cartography"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/O> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRAN> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRBD> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRCA> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRDE> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRFI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRGD> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRLD> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TROD> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRRD> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Bilgi hizmetleri, fonksiyonlar\u0131 ve teknikleri i\u00E7in bilgiyi ele al\u0131\u015F bi\u00E7imi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Informatiebehandeling van informatiediensten, -functies en -technieken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Informationsbehandling f\u00F6r informationstj\u00E4nster, Informationsfunktioner och -tekniker"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Information treatment for information services, Information functions and techniques"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Processament de la informaci\u00F3 per a serveis d\u2019informaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Przetwarzanie informacji na potrzeby us\u0142ug informacyjnych, funkcje i techniki informacyjne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Traitements pour les services d'information: fonctionnalit\u00E9s et techniques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Tratamento da informa\u00E7\u00E3o para servi\u00E7os de informa\u00E7\u00E3o, fun\u00E7\u00F5es e t\u00E9cnicas da informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Tratamiento de la informaci\u00F3n para servicios de informaci\u00F3n, funciones y t\u00E9cnicas de la informaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Tratarea informa\u021Biilor pentru serviciile informa\u021Bionale, Func\u021Bii \u0219i tehnici de informare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Trattamento dell'informazione per i servizi di informazione, funzioni e tecniche dell'informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. \u0394\u03B9\u03B1\u03C7\u03B5\u03AF\u03C1\u03B9\u03C3\u03B7 \u03C5\u03C0\u03B7\u03C1\u03B5\u03C3\u03B9\u03CE\u03BD, \u03BB\u03B5\u03B9\u03C4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03B9\u03CE\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I.\u0418\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u0430\u044F \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0430  \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0445 \u0443\u0441\u043B\u0443\u0433, \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0444\u0443\u043D\u043A\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u043C\u0435\u0442\u043E\u0434\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Umgang mit Informationen f\u00FCr Informationsdienste, Funktionen von Informationen und Informationstechniken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "I. Zpracov\u00E1n\u00ED informac\u00ED pro informa\u010Dn\u00ED slu\u017Eby, Informa\u010Dn\u00ED funkce a techniky"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0637. \u0645\u0639\u0627\u0644\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0644\u062E\u062F\u0645\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A\u060C \u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0648 \u062A\u0642\u0646\u064A\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Controlled_vocabulary#Indexing_languages> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Controlled_vocabulary#Indexing_languages> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Lenguaje_de_indizaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Vocabulaire_contr%C3%B4l%C3%A9> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Indexa%C3%A7%C3%A3o_%28biblioteconomia%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.3/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Idiomas, procesos y sistemas de indexaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Indexaci\u00F3, classificaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Indexa\u010Dn\u00ED jazyky, procesy a sch\u00E9mata"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Index dilleri, s\u00FCre\u00E7ler ve \u015Femalar"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Indexeringsspr\u00E5k, processer och schemata"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Index languages, processes and schemes"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Indextalen, -processen en -schema's"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Indizierungssprachen, Prozesse und Schemata"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "J\u0119zyki informacyjno-wyszukiwawcze, procesy i sposoby indeksowania"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Langages d'indexation, processus et sch\u00E9mas"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Limbaje de indexare, procese \u0219i scheme"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Linguagens, processos e esquemas de indexa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Linguaggi, processi e schemi di indicizzazioni"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0393\u03BB\u03CE\u03C3\u03C3\u03B5\u03C2 \u03B5\u03C5\u03C1\u03B5\u03C4\u03B7\u03C1\u03AF\u03B1\u03C3\u03B7\u03C2, \u03B4\u03B9\u03B1\u03B4\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C3\u03C7\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u042F\u0437\u044B\u043A\u0438, \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u044B \u0438 \u0441\u0445\u0435\u043C\u044B \u0438\u043D\u0434\u0435\u043A\u0441\u0430\u0446\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0643\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0644\u063A\u0627\u062A\u060C \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064A\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u0645\u062E\u0637\u0637\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Beeldsystemen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bildsysteme"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bildsystem"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "G\u00F6r\u00FCnt\u00FC sistemleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Image systems"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Obrazov\u00E9 syst\u00E9my"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemas de imagem"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemas de im\u00E1genes"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sisteme pentru prelucrarea imaginilor"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemes de tractament d\u2019imatges"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sistemi di immagine"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Systemy dokument\u00F3w graficznych"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Syst\u00E8mes d'imagerie"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C5\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1 \u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03C9\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u044B \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0439"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRIS> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0646\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Metadata> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Metadata> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Metadato> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/M%C3%A9tadonn%C3%A9e> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Metadados> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi temsili"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dades, metadades"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kennis weergave"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Knowledge representation"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kunskapsrepresentation"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rappresentazione della conoscenza"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Representaci\u00F3n del conocimiento"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Representa\u00E7\u00E3o do conhecimento"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reprezentace znalost\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reprezentacja wiedzy"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reprezentarea cunoa\u0219terii"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Repr\u00E4sentation von Wissen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Repr\u00E9sentation des connaissances"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03BD\u03B1\u03C0\u03B1\u03C1\u03AC\u03C3\u03C4\u03B1\u03C3\u03B7 \u03B3\u03BD\u03CE\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0437\u043D\u0430\u043D\u0438\u0439"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRKN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062A\u0645\u062B\u064A\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0631\u0641\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRLD> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRLD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRLD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRLD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Linked data"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Knowledge_representation> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge_representation> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Representaci%C3%B3n_del_conocimiento> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Repr%C3%A9sentation_des_connaissances> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Representa%C3%A7%C3%A3o_de_conhecimento> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Data and metadata structures"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Data en metadata structuren"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Data och metadatastrukturer"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Data ve metadata yap\u0131lar\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Daten- und Metadatenstrukturen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Estructura de los datos y metadatos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Estruturas de dados e metadados"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Representaci\u00F3 del coneixement"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Structures des donn\u00E9es et des m\u00E9tadonn\u00E9es"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Structuri de date \u0219i metadate"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Struktury danych i metadanych"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Struktury dat a metadat"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Strutture dei dati e dei metadati"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03BF\u03BC\u03AD\u03C2 \u03B4\u03B5\u03B4\u03BF\u03BC\u03AD\u03BD\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03B4\u03B5\u03B4\u03BF\u03BC\u03AD\u03BD\u03C9\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0442\u0440\u0443\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0434\u0430\u043D\u043D\u044B\u0445 \u0438 \u043C\u0435\u0442\u0430\u0434\u0430\u043D\u043D\u044B\u0445"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRMD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0647\u064A\u0627\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0628\u064A\u0627\u0646\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u0628\u064A\u0627\u0646\u0627\u062A \u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TROD> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TROD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TROD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TROD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "OPEN data"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Hypermedia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Hypermedia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Hipermedia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Hyperm%C3%A9dia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Hiperm%C3%ADdia> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/006.7/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Apresenta\u00E7\u00E3o da informa\u00E7\u00E3o: hipertexto, hiperm\u00E9dia"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi\u00A0sunumu:\u00A0hypertext,\u00A0hypermedia"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informatiepresentatie: hypertekst, hypermedia"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information presentation: hypertext, hypermedia"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationspresentation: hypertext, hypermedia"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Presentazione dell'informazione: ipertesto, ipermedia"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prezentace informac\u00ED: hypertext, hyperm\u00E9dia"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prezentacja informacji: hipertekst, hipermedia"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prezentarea informa\u021Biilor: hypertext, hypermedia"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u00E4sentationsformen von Informationen: Hypertext, Hypermedien"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u00E9sentation de l'information: hypertexte, hyperm\u00E9dia"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Representaci\u00F3 de la informaci\u00F3: hipertext, hiperm\u00E8dia"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u00E9cnicas de presentaci\u00F3n de la informaci\u00F3n: hipertexto, hipermedia"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03B1\u03C1\u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1\u03C3\u03B7 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2: \u03C5\u03C0\u03B5\u03C1\u03BA\u03B5\u03AF\u03BC\u03B5\u03BD\u03B1, \u03C5\u03C0\u03B5\u03C1\u03BC\u03AD\u03C3\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438: \u0433\u0438\u043F\u0435\u0440\u0442\u0435\u043A\u0441\u0442, \u0433\u0438\u043F\u0435\u0440\u043C\u0435\u0434\u0438\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRPR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636: \u0646\u0635 \u062A\u0634\u0639\u0628\u064A\u060C \u0627\u0644\u0623\u0648\u0639\u064A\u0629 \u0627\u0644\u062A\u0634\u0639\u0628\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRD> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRD> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Research data"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://www.dlib.org/dlib/july99/caplan/07caplan.html> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://www.dlib.org/dlib/july99/caplan/07caplan.html> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dan\u0131\u015Fma Hizmetleri"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Enlla\u00E7os"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Il reference"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inlichtingen"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Reference work"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Referen\u010Dn\u00ED pr\u00E1ce"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Referenzarbeiten"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Referin\u021Be"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Servicio de referencia"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Trabalho de refer\u00EAncia"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Travaux de r\u00E9f\u00E9rence"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B5\u03C1\u03B3\u03B1\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u043F\u0440\u0430\u0432\u043E\u0447\u043D\u0430\u044F \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0631\u062C\u0639\u0649"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uppslagsverk"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRRF> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wydawnictwo informacyjne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/TR> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Protocol_%28computing%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Protocol_%28computing%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Protocolo_%28inform%C3%A1tica%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Protocole_r%C3%A9seau> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Protocolo_%28ci%C3%AAncia_da_computa%C3%A7%C3%A3o%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/004.6/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi\u00A0transferi:\u00A0protokoller,\u00A0formatlar\u00A0(XML\u00A0gibi),\u00A0teknikler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informatieoverdracht: protocollen, formaten (bv. XML), technieken"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationstransfer: Protokolle, Formate (z.B. XML), Techniken"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informations\u00F6verf\u00F6ring: protokoll, format (t.ex XML), tekniker"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information transfer: protocols, formats (e.g. XML), techniques"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Intercanvi d'informaci\u00F3: protocols, formats, t\u00E8cniques"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u0159enos informac\u00ED: protokoly, form\u00E1ty (nap\u0159. XML), techniky"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Transferencia de la informaci\u00F3n: protocolos, formatos (p.e. XML)"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Transferts d'information: protocoles, formats (par ex. XML), techniques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Transfer\u00EAncia da informa\u00E7\u00E3o: protocolos, formatos (ex\u00BA XML), t\u00E9cnicas"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Transferul informa\u021Biilor: protocoale, formate (ex. XML), tehnici"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Trasferimento dell'informazione: protocolli, formati (es. XML), tecniche"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03AC \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2: \u03C0\u03C1\u03C9\u03C4\u03CC\u03BA\u03BF\u03BB\u03BB\u03B1, \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2, \u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0430 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438: \u043F\u0440\u043E\u0442\u043E\u043A\u043E\u043B\u044B, \u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u044B (\u043D\u0430\u043F\u0440\u0438\u043C\u0435\u0440,.XML ), \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A: \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062A\u0648\u0643\u0648\u0644\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 (\u0645\u062B\u0644 XML)\u060C \u0627\u0644\u062A\u0642\u0646\u064A\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/TRTR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wymiana informacji: protoko\u0142y, formaty danych (np. XML), technologia"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/User_interfaces> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/User_interfaces> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Interfaz_de_usuario> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Interface_%28informatique%29> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Interface_do_utilizador> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/005.437/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anv\u00E4ndargr\u00E4nssnitt, anv\u00E4ndbarhet"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gebruikersinterface, -toegankelijkheid."@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Interfacce per l'utente, fruibilit\u00E0"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Interfaces de usu\u00E1rios, usabilidade"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Interfaces utilisateur et usabilit\u00E9"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Interfaz de usuario, usabilidad"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Interfejsy u\u017Cytkownika, u\u017Cyteczno\u015B\u0107"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Interfe\u021Bele cu utilizatorul, u\u0219urin\u021Ba \u00EEn utilizare"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Interf\u00EDcies d'usuari, usabilitat"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kullan\u0131c\u0131 aray\u00FCzleri, kullan\u0131\u015Fl\u0131l\u0131k"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nutzeroberfl\u00E4chen und Bedienbarkeit"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B9\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B5\u03C2 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03C4\u03CE\u03BD, \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u0442\u0435\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438\u043D\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u044B, \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u043E\u0442\u0430 \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0648\u0627\u062C\u0647\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u0633\u062A\u062E\u062F\u0645 \u0648\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062A\u062E\u062F\u0627\u0645"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "User interfaces, usability"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "U\u017Eivatelsk\u00E1 rozhran\u00ED, pou\u017Eitelnost"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Bibliometrics> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Bibliometrics> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Bibliometr%C3%ADa> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Bibliom%C3%A9trie> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Bibliometria> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/001.422/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliometrick\u00E9 metody"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliometrische methoden"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliometrische Verfahren"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliometriska metoder"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bibliyometrik y\u00F6ntemler"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informetric methods"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Metode bibliometrice"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Metodi Bibliometrici"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Metody bibliometryczne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00E8todes bibliom\u00E8trics"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00E9thodes bibliom\u00E9triques"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00E9todos bibliom\u00E9tricos"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00E9todos bibliom\u00E9tricos"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03BC\u03B5\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BC\u03AD\u03B8\u03BF\u03B4\u03BF\u03B9"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0411\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u043C\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u043C\u0435\u0442\u043E\u0434\u044B"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0628\u0628\u0644\u064A\u0648\u0645\u062A\u0631\u064A\u0629"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.52/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi da\u011F\u0131t\u0131m\u0131 ve yay\u0131lmas\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Diffusion de l'information"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Difusi\u00F3 i promoci\u00F3 de la informaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Diseminaci\u00F3n y difusi\u00F3n de la Informaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Diseminarea \u0219i difuzarea informa\u021Biei"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dissemina\u00E7\u00E3o e difus\u00E3o da informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Disseminazione e diffusione dell'Informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information dissemination and diffusion"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rozpowszechnianie i przep\u0142yw informacji"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Roz\u0161i\u0159ov\u00E1n\u00ED informac\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Spridning och utbredning av information"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B9\u03AC\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B4\u03B9\u03AC\u03C7\u03C5\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0420\u0430\u0441\u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438  \u0434\u0438\u0444\u0444\u0443\u0437\u0438\u044F"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u062A\u0639\u0645\u064A\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0648\u0646\u0634\u0631\u0647\u0627"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Verbreitung von Informationen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Verspreiding van informatie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Information_economics> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Information_economics> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Econom%C3%ADa_de_la_informaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Economie_de_l%27information> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://pt.wikipedia.org/wiki/Economia_da_informa%C3%A7%C3%A3o> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/020.1/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi ekonomisi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Economia da informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Economia de la informaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Economia informa\u021Biei"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Economie dell'Informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Econom\u00EDa de la informaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ekonomia informacji"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ekonomie informac\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informatie-economie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information economics"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationsekonomi"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informations\u00F6konomie"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00C9conomie de l'information"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039F\u03B9\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03AE \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0435 \u044D\u043A\u043E\u043D\u043E\u043C\u0438\u043A\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0642\u062A\u0635\u0627\u062F \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/T> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/306.42/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USAB> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USBM> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USDI> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USEC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USON> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://aims.fao.org/aos/jita/USW2> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. Gebruik en sociologische aspecten van informatie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. Informationsanv\u00E4ndning och informationssociologi"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. Information use and sociology of information"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. Nutzung von Informationen und Informationssoziologie"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B.\u00A0Bilgi\u00A0kullan\u0131m\u0131\u00A0ve\u00A0bilgi\u00A0sosyolojisi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. \u00DAs de la informaci\u00F3 i sociologia de la informaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. \u03A7\u03C1\u03AE\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03B9\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03AE\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. \u0418\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0441\u043E\u0446\u0438\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u044F \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. Uso da informa\u00E7\u00E3o e sociologia da informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. Uso de la Informaci\u00F3n y Sociolog\u00EDa de la Informaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. Uso dell'Informazione e Sociologia dell'Informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. Utilisation de l'information et Sociologie de l'information"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. Utilizarea informa\u021Biei \u0219i sociologia informa\u021Biei"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B. Vyu\u017E\u00EDv\u00E1n\u00ED informac\u00ED a sociologie informac\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "B.  Wykorzystanie i socjologia informacji"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/US> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0628. \u0625\u0633\u062A\u062E\u062F\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0648\u0639\u0644\u0645 \u0627\u062C\u062A\u0645\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/306.42/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informace ve spole\u010Dnosti"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informaci\u00F3 a la societat"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informacja w spo\u0142ecze\u0144stwie"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informatie in de samenleving"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information dans la soci\u00E9t\u00E9"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationen in der Gesellschaft"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information in society"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information i samh\u00E4llet"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informa\u00E7\u00E3o na sociedade"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informa\u021Bia \u00EEn societate"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "La informaci\u00F3n en la sociedad"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L'informazione nella societ\u00E0"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Toplumda bilgi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u044F \u0432 \u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIN> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0641\u064A \u0627\u0644\u0645\u062C\u062A\u0645\u0639"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/306.42/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anv\u00E4ndning och genomslag av information"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilginin kullan\u0131m\u0131 ve etkisi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gebrauch und Einfluss von Informationen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gebruik en impact van informatie"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00DAs i impacte de la informaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A7\u03C1\u03AE\u03C3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B1\u03BD\u03C4\u03AF\u03BA\u03C4\u03C5\u03C0\u03BF\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0438 \u0432\u043B\u0438\u044F\u043D\u0438\u0435 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0633\u062A\u062E\u062F\u0627\u0645 \u0648\u062A\u0623\u062B\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Use and impact of information"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uso e impacto da informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uso e impacto de la informaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uso e impatto dell'informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Utilisation et impact de l'information"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Utilizarea \u0219i impactul informa\u021Biei"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vyu\u017E\u00EDv\u00E1n\u00ED a vliv informac\u00ED"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USIP> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wykorzystanie  i oddzia\u0142ywanie informacji"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Information_society> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Information_society> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Sociedad_de_la_informaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://es.wikipedia.org/wiki/Sociedad_de_la_informaci%C3%B3n> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Soci%C3%A9t%C3%A9_de_l%27information> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/306.42/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi toplumu"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informatiemaatschappij"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationsgesellschaft"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information society"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationssamh\u00E4llet"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informa\u010Dn\u00ED spole\u010Dnost"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sociedad de la informaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sociedade da informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Societat de la informaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Societatea informa\u021Bional\u0103"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Societ\u00E0 dell'informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Soci\u00E9t\u00E9 de l'information"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Spo\u0142ecze\u0144stwo informacyjne"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039A\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USOC> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0645\u062C\u062A\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USON> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USON> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USON> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USON> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Social networks"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://www.vcn.bc.ca/bcla-ip/committee/broch95.html> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://www.vcn.bc.ca/bcla-ip/committee/broch95.html> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi politikas\u0131"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informatiebeleid"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information policy"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationspolicy"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informationspolitik"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informa\u010Dn\u00ED politika"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Politica dell'Informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Politici informa\u021Bionale"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Politiques de l'information"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Polityka informacyjna"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pol\u00EDtica da informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pol\u00EDticas de informaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pol\u00EDtiques d\u2019informaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u0430\u044F \u043F\u043E\u043B\u0438\u0442\u0438\u043A\u0430"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USPO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0633\u064A\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://dbpedia.org/page/Information_needs> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://en.wikipedia.org/wiki/Information_needs> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> <http://fr.wikipedia.org/wiki/Besoin_d%27information> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#historyNote> <http://dewey.info/class/025.5/about> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Analisi dei bisogni dell'Informazione e dei requisiti dell'Informazione"@it .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Analiza potrzeb i oczekiwa\u0144 informacyjnych"@pl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Analys av informationsbehov och informationskrav"@sv .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Analyse des besoins en information"@fr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Analyse des Informationsbedarfs und Informationsanforderungen"@de .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Analyse van informatiebehoeften en -vereisten"@nl .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An\u00E0lisi de necessitats i requisits d\u2019informaci\u00F3"@ca .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bilgi ihtiya\u00E7lar\u0131\u00A0ve bilgi\u00A0gereksinimleri\u00A0analizi"@tr .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Information needs and information requirements analysis"@en .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Informa\u010Dn\u00ED pot\u0159eby a anal\u00FDza informa\u010Dn\u00EDch po\u017Eadavk\u016F"@cs .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Necesidades y requerimientos de an\u00E1lisis de de Informaci\u00F3n"@es .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Necessidades de informa\u00E7\u00E3o e an\u00E1lise de requisitos de informa\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nevoile de informare \u0219i analiza cerin\u021Belor informa\u021Bionale"@ro .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03AC\u03B3\u03BA\u03B5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B1\u03BD\u03AC\u03BB\u03C5\u03C3\u03B7 \u03C0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03CE\u03BD \u03B1\u03C0\u03B1\u03B9\u03C4\u03AE\u03C3\u03B5\u03C9\u03BD"@el .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0410\u043D\u0430\u043B\u0438\u0437 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043F\u043E\u0442\u0440\u0435\u0431\u043D\u043E\u0441\u0442\u0435\u0439 \u0438 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0445 \u0442\u0440\u0435\u0431\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0439"@ru .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USRQ> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0627\u0644\u0627\u062D\u062A\u064A\u0627\u062C\u0627\u062A \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0648\u062A\u062D\u0644\u064A\u0644 \u0645\u062A\u0637\u0644\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A"@ar .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USW2> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USW2> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://aims.fao.org/aos/jita/US> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USW2> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://aims.fao.org/aos/agrovoc/jita> .
<http://aims.fao.org/aos/jita/USW2> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Web 2.0"@en .
